<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Imint</title>
    <link>http://imint.se/</link>
    <description>Recent content on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Apr 2017 10:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Imint kallar till årsstämma den 8 maj 2017</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170407-imint-kallar-till-bolagsstamma/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Apr 2017 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170407-imint-kallar-till-bolagsstamma/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Aktieägarna i &lt;strong&gt;IMINT Image Intelligence AB (publ)&lt;/strong&gt;, org. nr 556730–9751 (&amp;rdquo;&lt;strong&gt;Bolaget&lt;/strong&gt;&amp;rdquo;), kallas härmed till årsstämma måndagen den 8 maj 2017, klockan 10.00 i sal C, i Uppsala Konsert och Kongress lokaler på Vaksala torg 1, Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;a-anmälan-m-m&#34;&gt;A. Anmälan m.m.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som önskar delta i årsstämman ska&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;vara införd i den av Euroclear Sweden AB förda aktieboken på avstämningsdagen tisdagen den 2 maj 2017, och&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;senast kl. 16.00 onsdagen den 3 maj 2017 anmäla sig till Bolaget per post på adress IMINT Image Intelligence AB (publ), St. Larsgatan 5, 753 11 Uppsala eller per e-mail på jens.alander@vidhance.com. I anmälan bör uppges fullständigt namn, person- eller organisationsnummer, aktieinnehav, adress, telefonnummer dagtid samt i förekommande fall, uppgift om ställföreträdare eller biträde. Anmälan ska i förekommande fall åtföljas av fullmakter, registreringsbevis och andra behörighetshandlingar.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;b-förvaltarregistrerade-aktier&#34;&gt;B. Förvaltarregistrerade aktier&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som låtit förvaltarregistrera sina aktier måste för att äga rätt att delta i årsstämman tillfälligt inregistrera sina aktier i eget namn hos Euroclear Sweden AB. Aktieägare som önskar omregistrera sina aktier måste underrätta sin förvaltare om detta i god tid före tisdagen den 2 maj 2017, då sådan omregistrering senast ska vara verkställd.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;c-ombud-m-m&#34;&gt;C. Ombud m.m.&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Aktieägare som företräds genom ombud skall utfärda skriftlig och daterad fullmakt för ombudet. Fullmakten får inte vara utfärdad tidigare än fem år före dagen för stämman. Fullmakten i original samt registreringsbevis och andra behörighetshandlingar utvisande behörig företrädare för juridisk person bör insändas till Bolaget på ovan angiven adress. Bolaget tillhandahåller fullmaktsformulär på begäran och detta finns också tillgängligt på Bolagets webbplats, &lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;d-ärenden-på-stämman&#34;&gt;D. Ärenden på stämman&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Stämmans öppnande&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av ordförande vid stämman&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Upprättande och godkännande av röstlängd&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av en eller två justeringspersoner&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Godkännande av dagordningen&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prövning av om stämman blivit behörigen sammankallad&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Framläggande av årsredovisning och revisionsberättelse&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om fastställande av resultaträkning och balansräkning&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om disposition av Bolagets resultat enligt den fastställda balansräkningen&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om ansvarsfrihet åt styrelseledamöterna och den verkställande direktören&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om arvoden åt styrelsen och revisorerna&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Val av styrelseledamöter och revisorer&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om valberedning&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om emission av teckningsoptioner och införande av personaloptionsprogram&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Beslut om emissionsbemyndigande&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Avslutande av bolagsstämman&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;e-beslutsförslag-i-korthet&#34;&gt;E. Beslutsförslag i korthet:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Valberedningens förslag till beslut om val av styrelseledamöter och revisorer samt arvoden (punkterna 11 och 12)&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Valberedningen föreslår fem ordinarie styrelseledamöter och inga suppleanter. Valberedningen föreslår omval av samtliga ledamöter, Katarina Bonde, Joakim Nydemark, Hans Eriksson, Henrik Sund och Harald Klomp. Katarina Bonde föreslås även fortsättningsvis till styrelsens ordförande. Valberedningen föreslår vidare att ersättning till styrelseledamöter skall utgå med två prisbasbelopp och för styrelsens ordförande med sex prisbasbelopp. Till revisor föreslås Lars Kylberg, PWC. Ersättning till revisorn skall utgå enligt godkänd räkning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Valberedningens förslag till beslut om valberedning inför årsstämman 2018 (punkt 13)&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Föreslås att styrelsens ordförande skall erhålla mandat att kontakta de tre största aktieägarna i bolaget och be dem att utse en representant vardera, att jämte styrelsens ordförande utgöra valberedning för tiden intill dess att ny valberedning utsetts enligt mandat från nästa årsstämma. Om någon aktieägare avstår från sin rätt att utse representant, skall den aktieägare som därefter är den till röstetalet största ägaren erbjudas att utse en representant.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Namnen på ledamöterna i valberedningen skall offentliggöras senast fyra månader före årsstämman 2018. Avgörandet av vilka som är de tre största aktieägarna baseras på de kända röstetalen per den 30 november 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Om under valberedningens mandatperiod en eller flera av aktieägarna som utsett ledamöter i valberedningen inte längre tillhör de tre till röstetalet största aktieägarna så skall ledamöter utsedda av dessa aktieägare ställa sina platser till förfogande och den eller de aktieägare som tillkommit bland de tre till röstetalet största aktieägarna skall äga utse sina representanter. Inga förändringar skall dockske i valberedningens sammansättning om inte särskilda skäl föreligger, om endast marginella förändringar i röstetal ägt rum eller om förändringen inträffar senare än en månad före årsstämman. Aktieägare som utsett representant till ledamot i valberedningen äger rätt att entlediga sådan ledamot&lt;br /&gt;
och utse ny representant till ledamot i valberedningen. Om en ledamot lämnar valberedningen innan dess arbete är slutfört, skall den aktieägare som utsåg ledamoten äga rätt att utse en ersättare. Förändringar i valberedningens sammansättning skall offentliggöras på bolagets hemsida så snart sådana skett.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valberedningen skall arbeta fram förslag i nedanstående frågor att föreläggas årsstämman 2018 för beslut: (a) förslag till styrelse, (b) förslag till styrelseordförande, &amp;copy; förslag till styrelsearvoden till icke anställda styrelseledamöter med uppdelningen mellan ordförande och övriga ledamöter i styrelsen, (d) förslag till revisor, (e) förslag till revisorsarvode, (f) förslag till ordförande på årsstämman samt (g) riktlinjer för tillsättande av valberedning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Arvode till valberedningen skall inte utgå. Bolaget skall dock svara för skäliga kostnader förenade med utförandet av valberedningens uppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Beslut om emission av teckningsoptioner och införande av personaloptionsprogram (punkt 14)&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Styrelsen föreslår att bolagsstämman beslutar att emittera teckningsoptioner samt i övrigt godkänner nedan beskrivna åtgärder för införande av ett personaloptionsprogram.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Styrelsen föreslår att bolagsstämman emitterar 440 000 teckningsoptioner. Cirka 30% av dessa optioner skall användas för att täcka Bolagets kostnader, eller del av dessa, avseende sociala avgifter. Det innebär att ca 308 000 optioner kan tilldelas inom ramen för personaloptionsprogrammet till nuvarande och framtida anställda. Varje teckningsoption skall, under perioden till och med den 30 maj 2020 berättiga till teckning av en (1) ny aktie. Vid fullt utnyttjande kommer aktiekapitalet att öka med 440 000 kronor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Teckningskursen skall utgöra 130 procent av genomsnittlig sista betalkurs för bolagets aktie under perioden den 7 april – 8 juni 2017. Rätt att teckna optionerna skall endast tillkomma det helägda dotterbolaget IMINT Incentive AB. Styrelsen föreslår att bolagsstämman godkänner att dotterbolaget förfogar över teckningsoptionerna för att infria de åtaganden som följer av optionsprogrammet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Optionerna tjänas in under en period av tre år, förutsätter fortsatt anställning i bolaget och är inte överlåtbara. Styrelsen ska ansvara för den närmare utformningen och hanteringen av personaloptionsprogrammet inom ramen för de ovan angivna huvudvillkoren. Tilldelning skall beslutas av styrelsen. I fördelningen av personaloptionerna kommer ett fåtal kategorier att användas, baserat på senioritet och i vilken grad de anställda kan betraktas som nyckelperson. Alla anställda i Imints svenska verksamhet kommer dock erbjudas tilldelning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skälet för avvikelse från aktieägarnas företrädesrätt är att bolaget funnit det lämpligt att genom ett väl avvägt incitamentsprogram kunna erbjuda anställda ett delägande, varigenom dessa ges en möjlighet att ta del av en positiv utveckling i bolaget. Förekomsten av ett sådant program bedöms också öka möjligheten att attrahera och behålla kvalificerade medarbetare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Baserat på befintligt antal aktier och samtliga utestående teckningsoptioner, blir utspädningen till följd av det föreslagna programmet, med antagande av att samtliga teckningsoptioner utnyttjas för nyteckning av aktier, högst fem procent av aktierna och rösterna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För beslut i enlighet med styrelsens förslag krävs att beslutet biträds av aktieägare med minst nio tiondelar av såväl de avgivna rösterna som de aktier som är företrädda vid stämman.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Beslut om emissionsbemyndigande (punkt 15)&lt;/em&gt;&lt;br /&gt;
Styrelsen föreslår att årsstämman bemyndigar styrelsen att under tiden intill nästa årsstämma, vid ett eller flera tillfällen, fatta beslut om emission av aktier, konvertibler och/eller teckningsoptioner med eller utan avvikelse från aktieägarnas företrädesrätt samt med eller utan bestämmelse om apport och/eller kvittning eller eljest med villkor. Styrelsen skall dock inte kunna fatta beslut som innebär att aktiekapitalet ökas med mer än tio (10) procent i förhållande till det aktiekapital som föreligger när emissionsbemyndigandet första gången tas i anspråk.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För beslut i enlighet med styrelsens förslag krävs att beslutet biträds av aktieägare med minst två tredjedelar av såväl de avgivna rösterna som de aktier som är företrädda vid stämman.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;f-frågor-till-styrelse-och-vd&#34;&gt;F. Frågor till styrelse och VD&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Styrelsen och VD skall, om någon aktieägare begär det, och styrelsen anser att det kan ske utan väsentlig skada för Bolaget, vid årsstämman lämna upplysningar om förhållanden som kan inverka på bedömningen av ett ärende på dagordningen eller Bolagets ekonomiska situation.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;g-övrigt&#34;&gt;G. Övrigt&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Årsredovisningen jämte revisionsberättelsen för räkenskapsåret 2016, styrelsens fullständiga förslag samt fullmaktsformulär kommer senast måndagen den 17 april 2017 att hållas tillgängliga hos Bolaget och på Bolagets webbplats, &lt;a href=&#34;https://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt;, samt även sändas till aktieägare som så begär och uppger sin postadress.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;Uppsala i april 2017&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (publ)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Styrelsen&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt konsument- och industrimarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste 18 månaderna vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/nyheter/20170407-bolagsstamma/fullmakt-arsstammma-2017-imint.pdf&#34;&gt;Här&lt;/a&gt; kan du ladda ner en fullmakt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/nyheter/20170407-bolagsstamma/kallelse.pdf&#34;&gt;Här&lt;/a&gt; kan du ladda ner kallelsen som PDF.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint tecknar treårigt licensavtal med ny kund</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170406-imint-tecknar-trearigt-licensavtal-med-ny-kund/</link>
      <pubDate>Thu, 06 Apr 2017 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170406-imint-tecknar-trearigt-licensavtal-med-ny-kund/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett tre-årigt licens- och supportavtal med ett asiatiskt teknikbolag. Avtalet ger kunden rätt att inkludera Vidhance videostabilisering i kommande smartphones. Imint ger i övrigt inga prognoser om affärsvärdet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Licensavtalet bygger på royaltybetalningar per såld enhet som innehåller Vidhance mjukvara för videostabilisering. Avtalet löper under tre år och innefattar också en mindre del för support och underhåll. Avtalet innefattar inte andra funktioner inom produktfamiljen Vidhance.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagsfrågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 27 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BQ lanserar två smartphones som innehåller Vidhance Videostabilisering</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170316-bq-lanserar-tva-smartphones-med-vidhance-stabilisering/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Mar 2017 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170316-bq-lanserar-tva-smartphones-med-vidhance-stabilisering/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) tecknade ett tvåårigt licensavtal med spanska smartphonetillverkaren BQ i juli 2016 och tidigare i veckan lanserade BQ två smartphone modeller som innehåller Vidhance Videostabilisering.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;BQ är ett av de ledande teknologiföretagen i Europa med en bred portfölj av produkter (smartphones, 3D skrivare, robotar, etc.) och mjukvarulösningar. BQ är idag det tredje största smartphonebolaget i Spanien och har tagit marknadsandelar på andra marknader såsom Tyskland, Portugal, Italien och Ryssland.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det gemensamma projektet att integrera Vidhance i BQ:s plattform är nu färdigt och BQ har tidigare i veckan därmed kunnat lansera två nya smartphones, AquarisX och AquarisX Pro, som kommer att innehålla Vidhance Videostabilisering. Modellerna kommer att vara tillgängliga på marknaden i maj och juni och innehåller till exempel videoinspelning i 4k, auto HDR och Qualcomm Snapdragon 626&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Carlos Iniesta, Kamerachef på BQ, kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BQ valde Imint och Vidhance för att de hade den rätta lösningen för oss. Den fantastiska support vi fått genom hela projektet har varit avgörande för projektets framgång. Förutom att Vidhance ger våra telefoner en perfekt videostabilisering, ger den oss flexibilitet att anpassa användarupplevelsen vid videoinspelning.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, Imints VD, tillägger:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;BQ var vår första licenskund för smartphones och det är roligt att nu få se produkterna som är på väg att lanseras. Det har varit fantastiskt lärorikt att tillsammans med BQ:s duktiga ingenjörer jobba med integrationsprojektet. Betydelsen av ledande kameralösningar och bra användarupplevelse vid videoinspelning blir allt viktigare och BQ har demonstrerat det med valet av Vidhance.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagsfrågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 27 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint’s Vidhance Videostabilisering och Live Autozoom med i Wiko’s WIM och WIM Lite</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170227-videostabilisering-live-autozoom-wiko-wim/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Feb 2017 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170227-videostabilisering-live-autozoom-wiko-wim/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint meddelar att bolagets lösningar, Vidhance Videostabilization och Live Autozoom, kommer att finnas med i Wiko SAS nya smartphones, WIM och WIM lite, som lanseras senare under året.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I samband med Mobile World Conference 2017, som nu pågår i Barcelona, presenterar Wiko SAS sina framtida lanseringar. De meddelar, bland annat, att smartphone modellerna WIM och WIM Lite, kommer att innehålla Vidhance Videostabilization och Vidhance Live Auto Zoom. Något exakt datum för lanseringen kommuniceras inte. Det är Imint’s första design win med Wiko och även första design win för Vidhance Live Autozoom. Detta är en del av det fyraåriga licensavtalet som kommunicerades 16 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagsfrågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 27 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bokslutskommuniké för 2016</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170224-bokslutskommunike-for-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2017 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170224-bokslutskommunike-for-2016/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Bokslutskommuniké för IMINT Image Intelligence AB 1 januari–31 december 2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nedan följer ett sammandrag från kommunikén. &lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/bokslutskommunike-20170224.pdf&#34;&gt;Klicka här&lt;/a&gt; för att se den i sin helhet.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;fjärde-kvartalet-1-oktober-31-december-2016&#34;&gt;Fjärde kvartalet, 1 oktober-31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nettoomsättningen för kvartalet uppgick till 1,7 Mkr (0,0 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rörelsens kostnader för kvartalet uppgick till 7,4 Mkr (5,6 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter finansnetto för kvartalet uppgick till -2,0 Mkr (-3,5 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter skatt för kvartalet uppgick till -2,0 Mkr (-3,5 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat per aktie för kvartalet uppgick till -0,24 kr (-0,61 kr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kassaflödet efter investeringsverksamheten för kvartalet uppgick till -6,2 Mkr (-3,4 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eget kapital uppgick per den 31 december 2016 till 69,1 Mkr (27,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Likvida medel uppgick den 31 december 2016 till 53,0 Mkr (20,8 Mkr)&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-1-oktober-31-december-2016&#34;&gt;Väsentliga händelser 1 oktober-31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bolaget tecknar ett treårigt licensavtal med ett större asiatiskt teknikbolag.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;I slutet av oktober genomför Bolaget en riktad nyemission, vilket tillför Imint 44,6 miljoner kronor efter emissionskostnader.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Imint rekryterar Jens Ålander som CFO och tillika operativ chef.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bolagets tidigare största ägare, Professionell Ägarstyrning i Sverige AB (PÄAB), överlåter en stor del av sitt innehav till sina aktieägare och minskar innehavet från 17,0% till 3,6%.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;perioden-1-januari-31-december-2016&#34;&gt;Perioden 1 januari - 31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nettoomsättningen för perioden uppgick till 2,3 Mkr (0,0 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rörelsens kostnader för perioden uppgick till 22,1 Mkr (14,2 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter finansnetto för perioden uppgick till -8,1 Mkr (-7,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter skatt för perioden uppgick till -8,1 Mkr (-7,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat per aktie för perioden uppgick till -0,99 kr (-1,76 kr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kassaflödet efter investeringsverksamheten för perioden uppgick till -20,0 Mkr (-10,4 Mkr)&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-1-januari-30-september&#34;&gt;Väsentliga händelser 1 januari - 30 september&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Katarina Bonde knyts till styrelsen som rådgivare.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kontor öppnas i Shanghai (Kina) och lokal säljchef anställs i april och följs upp av en supportingenjör i juni.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utvecklingsavtal tecknas med ett större asiatiskt teknikbolag avseende videostabilisering.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sami Niemi, en av grundarna till Scalado, knyts till bolaget som strategisk rådgivare.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bolagsstämma hålls den 30 maj och Katarina Bonde väljs till ny ordförande och Henrik Sund till ny styrelseledamot.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ett tvåårigt licensavtal avseende video-stabilisering tecknas med spanska smartphone-tillverkaren Mundo Reader S.L. som marknadsför produkter under varumärket BQ.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-efter-rapportperiodens-slut&#34;&gt;Väsentliga händelser efter rapportperiodens slut&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ett utvecklingsavtal med Samsung Electronics Company Ltd. tecknades i januari. Avtalet innebär en anpassning av Imints mjukvara Vidhance till ett nytt produktområde inom konsumentelektronik.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Den ”design win” gällande videostabilisering som publicerades i ett pressmeddelande 10 januari finns med i Huawei’s smartphone modell Mate 9.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ett flerårigt licens- och samarbetsavtal har tecknats med Wiko SAS, ett franskt smartphonebolag.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;vd-har-ordet&#34;&gt;VD har ordet&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vårt erbjudande inom videoområdet är intressant för de flesta aktörer inom smartphone branschen. Kamerafunktionalitet är nämligen ett av få områden där tillverkare kan försöka nå konkurrensfördelar med förbättrad funktionalitet. Smartphonemarknaden fortsätter att vara mycket konkurrensutsatt och är, med drygt 1,5 miljarder sålda enheter 2016, den i särklass största konsumentelektronikprodukten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016 är året då vi byggde en ordentlig plattform både vad gäller produktutveckling, organisation och inte minst kundkontakter och kundsamarbeten. Vi kunde i april berätta om vår expansion i Kina och strax därefter offentliggöra ett utvecklingsavtal med ett större asiatiskt teknikbolag. I juli tillkännagav vi vårt första licensavtal inom smartphones, med den spanska tillverkaren BQ. Under hösten, i oktober, följde ett flerårigt licensavtal av ramavtalskaraktär på utvecklingsavtalet med det större asiatiska teknikbolaget. I början på 2017 kunde vi berätta om att de första telefonerna med Vidhance fanns ute i konsumentledet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utöver detta genomförde vi en riktad nyemission i oktober som tillförde bolaget ett nettokapital om 44,6 mkr. I november tillträdde Jens Ålander tjänsten som CFO. Allt sammantaget har inneburit en nivåhöjning för möjligheterna att lyckas uppnå våra långsiktiga affärsmål. Det är tillfredsställande att konstatera att vi under 2016 i hög grad levererat i enlighet med de planer vi kommunicerade i samband med aktienoteringen i december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marknadsföringen av vår basprodukt för konsument-marknaden, videostabilisering, har fått bra draghjälp av de offentliggjorda samarbetena med Huawei och Samsung. Samtidigt fortsätter utvecklingen av video-stabiliseringen med nya premiumfunktioner som kan köpas och läggas till grunderbjudandet. Vi törs säga att vi har en mycket kraftfull lösning som tydligt utmanar etablerade marknadsledare inom smartphonemarknaden. Vi lägger stort fokus på en första ”design win” för den nya produkten Live Auto Zoom som väcker bra intresse vid kundpresentationer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sista kvartalet 2016 utgjorde också en viktig milstolpe i vår resultaträkning, då vi kunde intäktsföra licensavgifter utöver tidigare betalda utvecklingsuppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi fortsätter att växa som organisation och rekryterar nya medarbetare, huvudsakligen inom marknad, produkt- och kundnära utveckling. Kombinationen av hög kompetens, lojala medarbetare och en stark laganda är utan tvekan bolagets viktigaste tillgång.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi ser med tillförsikt fram emot nästa steg i vår utveckling.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uppsala i februari 2017&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, COO/CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknads-missbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 24 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint ställer ut på MWC och visar ledande videostabilisering och demonstrerar Live Auto Zoom</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170223-imint-staller-ut-pa-mwc/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2017 07:55:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170223-imint-staller-ut-pa-mwc/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB, bolaget bakom Vidhance, medverkar som utställare på mässan Mobile World Congress (MWC) i Barcelona mellan den 27 februari och 2 mars 2017. I samband med mässan presenterar Vidhance den senaste versionen av Premium Video Stabilization för smartphones och demonstrerar den nya funktionen Live Auto Zoom.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint ställer ut på mässan under varumärket Vidhance, som en del av Business Swedens monter i hall 7. Huvudsyftet med mässbesöket är möten med kunder men också för att visa upp den senaste produktutvecklingen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Basprodukten Vidhance Premium Video Stabilization finns nu tillgänglig för kundintegration i version 2.5 med ytterligare vässad prestanda för mjuk och stabil videoinspelning från en smartphone. Energiförbrukningen har optimerats och ger möjlighet till mycket skonsamt batteriutnyttjande. Imints egna jämförande tester där välkända och ledande smartphones med erkänt bra kamerafunktionalitet, som Apple’s iPhone 7 Plus och Google’s Pixel, ställs mot en äldre telefon (Nexus 6P) med Vidhance integrerat, visar att Vidhance står sig stark i konkurrensen. I genomsnitt når Vidhance 2,7 gånger bättre resultat än iPhone 7 Plus och 43 % bättre Pixel i resultat, mätt som oönskade pixelrörelser vid tio bildrutors viktat medelvärde och mätt genom s.k. optical flow-analys. I vissa svårare testfall, till exempel med digital zoom, ger Vidhance hela 4 gånger bättre resultat än iPhone 7 Plus, och 67% bättre mätvärden än Google Pixel. Vidhance publicerar också de videoexempel som använts vid mätningen samt mätdata. Den nya versionen av Vidhance Premium Video Stabilization är också utökad med nya funktioner, som till exempel Smooth Zoom. Fler tilläggsfunktioner kommer att lanseras i produkten, som förbättrad videokvalitet vid svag belysning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolaget kommer också att demonstrera den nya funktionen Vidhance Live Auto Zoom på en smartphone under mässan. Funktionen gör digital zoom användbart på smartphones och ger telefontillverkaren mer nytta för de högupplösta kamerorna med möjlighet till 4K-inspelning. Med Vidhance Live Auto Zoom väljer användaren enkelt ett intressant motiv och mjukvaran sköter resten samt skapar filmer med mjuka inzoomningar och professionella kameraglidningar. För användaren är funktionen enkel och intuitiv, men lösningen bygger på komplex samverkan mellan olika realtidsalgoritmer. I grunden bygger funktionen på videostabilisering men med utökad funktionalitet och till detta adderas en specialutvecklad flerobjekts tracker som även storleksbestämmer motiven. Vidhance Live Auto Zoom använder sig av en två-stegs stabilisering och praktiska regler för bildkomposition, för att med mjuka zoomningar och panoreringar skapa en sublim men mer engagerande videoupplevelse. Användaren kan koncentrera sig på det intressanta i ett videoklipp och lämna resten av arbetet åt Vidhance-algoritmerna, som i realtid sparar en förbättrad video, vilken kan spridas på till exempel sociala medier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vidhance Live Auto Zoom ger kunderna en bra möjlighet att sticka ut genom att erbjuda unik användarupplevelse och funktionen kan anpassas efter varje kunds behov. Det ger också kunderna möjlighet att fullt ut utnyttja potentialen i högupplösta kamerasensorer och möjlighet till 4K-videoinspelning, genom att bäst utnyttja de pixlar som verkligen berättar en visuell historia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, COO/CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint och Wiko Mobile tecknar avtal</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170216-imint-och-wiko-mobile-tecknar-avtal/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 15:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170216-imint-och-wiko-mobile-tecknar-avtal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett flerårigt licens- och samarbetsavtal med Wiko SAS (Wiko), Frankrike. Avtalet ger Wiko möjlighet att integrera funktioner i mjukvaruplattformen Vidhance i sina smartphones. Avtalet innefattar också produktstrategiskt samarbete om framtida funktioner i Vidhance. Imint ger i dagsläget ingen prognos om affärsvärdet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wiko är ett franskt smartphonebolag grundat 2011 med huvudkontor i Marseille. Wiko har befäst  en stark marknadsposition på hemmamarknaden och har de senaste åren etablerat försäljning i mer än trettio  länder. Wiko har en stark tillväxtambition och en del i strategin är förbättrad användarupplevelse   genom fokus på innovativ kamerafunktionalitet. Samarbetet med Imint syftar till att förstärka försäljningstillväxten och produkternas konkurrenskraft.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Licensavtalet följer modellen med royaltybetalning per såld telefon, där priset per enhet bestäms både av Vidhance funktioner som ingår samt volymer. Licensavtalet löper under fyra år. Mer information om Wikos produkter och Vidhance funktioner kan komma att ges i samband med eller efter produktlanseringar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Michel Assadourian, VD på Wiko, kommenterar samarbetet:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Vi har blivit imponerade av Vidhance, både vad gäller kvaliteten i mjukvaran och Imint’s förmåga till nytänkande inom videoområdet med ett tydligt fokus på användarupplevelse. Det här är ett partnerskap som passar oss väl, i vår ambition att utöka kundnyttan genom mobilkamerans funktionalitet, där video kommer att bli en allt viktigare del.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD på Imint, avrundar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Wiko har rätt förutsättningar för att bli en viktig partner för oss. Vi är självfallet stolta över förtroendet och det möjliggör kundnära vidareutveckling av framtidens Vidhance funktioner, något som vi ofta lyfter fram som en framgångsfaktor. Wikos starka regionala ställning och starka tillväxtambitioner förstärker givetvis också potentialen i avtalet.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagsfrågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknads-missbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 16 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint presenterar valberedningen</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170215-valberedning-i-imint/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170215-valberedning-i-imint/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Valberedning i Imint Image Intelligence AB (Imint) har utsetts. Valberedningen ska, i enlighet med stämmobeslut, bestå av representanter för de tre största ägarna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De ägare som accepterat att ingå i valberedningen har till representanter utsett Björn Berg (ordförande), PÄAB, Björn Persson, Almi Invest Östra Mellansverige AB, och Mateo Santurio, Uppsala Universitet Holding AB. I valberedningen ingår också styrelsens ordförande, Katarina Bonde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valberedningen kontaktas bäst per epost till Björn Berg; bjorn.berg@paab.se, eller per brev till Imint:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB, S:t Larsgatan 5 2tr, 75311 Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO/COO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint presenterar bokslutskommunikén för 2016 och ger en bolagsuppdatering via webcast</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170215-imint-presenterar-bokforingskommiten-for-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170215-imint-presenterar-bokforingskommiten-for-2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB meddelar idag att bolaget presenterar sin bokslutskommuniké för 2016 den 24 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint är ett mjukvarubolag med rötter i forskning inom bild- och videoanalys vid Uppsala universitet som nu fokuserar på den snabbt växande marknaden för mobil konsumentvideo. Bokslutskommunikén omfattar en generell uppdatering om bolaget samt de finansiella resultatet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imints VD, Andreas Livfendahl och Imints CFO/COO, Jens Ålander, kommer presentera bolagets finansiella resultat och den senaste utvecklingen i bolaget på fredag den 24 februari kl 10.00. Den websända presentationen kan följas på &lt;a href=&#34;http://www.redeye.se/liveimint&#34;&gt;http://www.redeye.se/liveimint&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Frågor till bolaget kan, innan och under livesändningen, ställas via e-mail eller tweets till nedanstående e-mail eller twitter adress:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-mail adress: questions@redeye.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Twitter: @Redeye&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Presentationen kommer i efterhand att finnas tillgänglig på Bolagets sida på Redeye Universe: &lt;a href=&#34;http://beta.redeye.se/company/imint-image-intelligence&#34;&gt;http://beta.redeye.se/company/imint-image-intelligence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO/COO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagets Certified Adviser är Redeye AB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: +46 (0) 8 545 013 31.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;www.redeye.se&#34;&gt;www.redeye.se&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint utvecklar videolösning åt Samsung Electronics</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170123-imint-utvecklar-videolosning-at-samsung-electronics/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170123-imint-utvecklar-videolosning-at-samsung-electronics/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett utvecklingsavtal med Samsung Electronics Co., Ltd, Sydkorea. Avtalet innebär en anpassning av Imints mjukvara Vidhance till en ny produkt som inte är en smartphone. Projektet är uppdelat i faser och kunden har rätt att avbryta projektet inför varje fas. Ordervärdet vid fullt utförande, uppskattas till cirka 800 tkr.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samsung Electronics Co. Ltd. med huvudkontor i Suwon, Sydkorea, är ett dotterbolag i Samsung-koncernen och ett av världens största elektronik- och IT-företag. Avtalet innebär att Imint vidareutvecklar och anpassar mjukvaran Vidhance till en ny produkt som ännu inte är lanserad av kunden. Produkten är i kategorin konsumentelektronik men inte en smartphone. Huvuddelen av uppdraget är planerat att utföras under våren 2017 och avtalet ger också kunden begränsad licensrätt till den nyutvecklade mjukvaran. Av sekretesskäl kan inte mer information publiceras om projektet eller den planerade produkten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vi är naturligtvis mycket stolta att få det här förtroendet från ett av världens ledande bolag inom konsumentelektronik. Även om ordervärdet inte är signifikant, så ger det oss en chans att visa våra förmågor både vad gäller teknikens potential och vårt sätt att hantera kundprojekt.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bolagsfrågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IR-frågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 23 januari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint’s Vidhance videostabilisering i Huawei Mate 9</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170123-vidhance-videostabilisering-huaweimate9/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 07:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170123-vidhance-videostabilisering-huaweimate9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint meddelar att den design win som publicerades i ett pressmeddelande 10 januari finns med i Huawei Mate 9. Bolaget kommunicerar informationen eftersom mjukvaran är spårbar i telefonen. I övrigt är Imint förhindrade att kommunicera mer om affären på grund av sekretessavtal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bolagsfrågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IR-frågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 23 januari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint&#39;s Vidhance videostabilisering i smartphone på marknaden</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170110-videostabilisering-i-smartphone-pa-marknaden/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170110-videostabilisering-i-smartphone-pa-marknaden/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) meddelar att videostabiliseringslösningen som utvecklats tillsammans med ett stort asiatiskt teknikbolag, nu finns tillgänglig för slutkunder i konsumentledet. Licensiering av mjukvaran sker under det treåriga ramavtal som annonserades den 26 oktober 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint kan nu bekräfta att den första produkten med Vidhance videostabilisering finns tillgänglig för konsumentmarknaden och att Imint därmed uppnått en så kallad ”design win”. Kunden är det större asiatiska teknikbolag som tidigare nämnts i pressmeddelanden från maj och oktober 2016. Sekretessavtal omöjliggör i detta läge offentliggörande av både kund och produkt. Produkten är en smartphone i premiumsegmentet, där kamerafunktionalitet är ett prioriterat område.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I samband med att vi kommunicerade det treåriga licensavtalet i slutet på oktober, meddelade vi att vi arbetar intensivt för att erhålla design wins och vara med i produkter som lanseras på marknaden. Att vi nu kan bekräfta att så har skett är glädjande och visar att vår mjukvara är konkurrenskraftig och uppfattas som attraktiv för våra kunder.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint, e-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint, e-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 10 januari 2016.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint publicerar uppdaterad FAQ</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161219-imint-publicerar-faq/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2016 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161219-imint-publicerar-faq/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Intresset för Imints affärsmodell, produkter och kunder är stort och många frågor kommer in till Bolaget. I syfte att klargöra Imints principer för informationsgivning och att ge allmänheten svar på de mest frekventa frågorna , har Bolaget uppdaterat sektionen ”FAQ” på hemsidan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Detta gör Bolaget med ambitionen att behandla alla intressenter lika och att säkerställa informationens tillförlitlighet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För mer information, vänligen kontakta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, COO/CFO Imint AB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;www.imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;www.vidhance.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flaggningsmeddelande: Imints huvudägare Päab överlåter del av sitt innehav i Imint till sina aktieägare</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161216-flaggningsmeddelande/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2016 15:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161216-flaggningsmeddelande/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence ABs (Imint) tidigare största ägare, Professionell Ägarstyrning i Sverige AB (PÄAB) överlåter del av sitt innehav till sina aktieägare. PÄABs innehav minskar därmed från 17,0% till 3,6%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PÄAB är ett bolag som ägs av affärsänglar. PÄABs affärsidé bygger på att investera i och aktivt stötta onoterade bolag i deras tidiga utvecklingsfaser i syfte att stärka bolagens förmåga till stabil och snabb tillväxt. Imint är ett sådant bolag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PÄAB har som policy att inte kvarstå långsiktigt som omfattande aktieägare i sådana bolag vars aktier börsnoterats. PÄAB överlåter därför 1.184.511 aktier (motsvarande 13,4% av aktierna och rösterna) av sitt Imint-innehav till sina aktieägare genom utdelning. PÄABs aktieägare får därigenom fortsatt möjlighet att vara delaktiga i Imints utveckling genom ett direkt ägande.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genom överlåtelsen tillförs Imint 41 nya ägare, varav de allra flesta får ett betydande ägande i Imint. De 20 största av dessa ägare kommer att inneha mellan 20.000 och 240.000 aktier i Imint.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Öjvind Norberg, grundare och huvudägare i PÄAB:&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Jag ser Imint som ett spännande företag med stor potential och anser att Imint-aktien är ett mycket intressant långsiktigt innehav.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Björn Berg, VD i PÄAB:&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;”PÄAB fortsätter äga 321.196 aktier i IMINT efter utdelningen - och är även efter utdelningen en av IMINTs största ägare.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En av aktieägarna i PÄAB som genom överlåtelsen ökar sitt innehav i Imint är Henrik Sund, styrelseledamot i Imint. Sund får efter överlåtelsen ett innehav om 15.514 aktier i Imint genom sitt bolag H-sund Consulting.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;br /&gt;
Päab:&lt;br /&gt;
Björn Berg, VD Päab&lt;br /&gt;
E-post: Bjorn.berg@paab.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor Imint:&lt;br /&gt;
Jens Ålander, CFO Imint&lt;br /&gt;
E-post:&lt;br /&gt;
jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redeye intervjuar Imints VD</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161124-redeye-intervjuar-vd-video/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2016 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161124-redeye-intervjuar-vd-video/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I samband med Redeye Technology Seminar 2016 intervjuades Andreas Lifvendahl, vd för IMINT Image Intelligence.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Här är videon som spelades in under intervjun.&lt;/p&gt;

&lt;iframe src=&#34;https://redeye.solidtango.com/widgets/embed/oxxk9n96&#34; ng-src=&#34;https://redeye.solidtango.com/widgets/embed/oxxk9n96&#34; allowfullscreen=&#34;&#34; frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>