<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Imint</title>
    <link>http://imint.se/index.xml</link>
    <description>Recent content on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Career</title>
      <link>http://imint.se/om/career/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/career/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;working-for-imint&#34;&gt;Working for Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;At Imint, we are professional programmers. We work with cutting-edge technology in video enhancement and video analysis. As a small team, we must be both creative and agile with short cycles from concept to real customer solutions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://imint.se/om/karriar/bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We are always looking for the best developers. As an entrepreneurial, fast-growing technology company, we appreciate dynamic, versatile, and empowered employees with good social and communication skills who thrive in a startup environment.  Working with us is both challenging and fun. Visions drive us. With us, the good ideas and the ability to excel, rather than titles, are what counts.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Our international customers and partners have high expectations of us and our abilities. To enjoy your stay with us, you should thrive under such requirements. Meanwhile, life balance is important to be able to succeed in a demanding and dynamic environment. To ensure lasting creativity and commitment while working in our team, there must be sufficient time outside of work.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint values a multitude of experiences, backgrounds, and opinions.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;we-are-now-looking-for&#34;&gt;We are now looking for:&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer&#34;&gt;Project Manager - Senior Field Engineer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/start/introduction/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/start/introduction/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint AB erbjuder &lt;em&gt;mjukvarulösningar&lt;/em&gt; för &lt;em&gt;analys, optimering och förbättring&lt;/em&gt; av video i realtid. Vår vision är att inta en &lt;em&gt;världsledande&lt;/em&gt; position inom dessa områden för att skapa mervärde åt &lt;em&gt;konsumentmarknaden&lt;/em&gt;, till exempel bland smartphones, liveströmmar och appar.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Integration i mobiltelefon</title>
      <link>http://imint.se/losningar/telefon/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/losningar/telefon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De senaste åren har en snabb teknologiförbättring skett på smartphonemarknaden och nivån på foton från marknadsledande telefoner kan nu komma nära professionell nivå. Tyvärr har kvalitet och prestanda för videoinspelning halkat efter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vidhance® kommer låta videoinspelning göra samma snabba och revolutionerande steg framåt som skett inom stillbildsfotografi genom att ta bort oönskade rörelser och ge en mjuk, professionell känsla i det färdiga videoklippet.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Smartphones är den största av alla marknader inom konsumentelektronik idag, och dess roll som uttrycksmedel för individen blir alltjämt starkare. Telefonindustrin, telekomleverantörer och appföretag vill alla se framsteg på smartphonesidan, där kamera och video spelar en nyckelroll för att göra nya modeller attraktiva för användare.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karriär</title>
      <link>http://imint.se/om/karriar/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/karriar/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;att-jobba-på-imint&#34;&gt;Att jobba på Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/career&#34;&gt;Click here for english version&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi på Imint är professionella programmerare. Vi jobbar med spjutspetsteknologi inom videoförbättring och videoanalys. Som ett litet team måste vi vara både kreativa och agila, med korta cykler från idé till verklig lösning ute hos kund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi söker ständigt efter de bästa utvecklarna. Som ett entreprenöriellt och snabbväxande teknikföretag uppskattar vi dynamiska, mångsidiga och självgående medarbetare med god social och kommunikativ kompetens och som trivs i en startup-miljö. Vi uppskattar en mångfald av olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter. Att arbeta med oss är både utmanande och roligt. Vi drivs av visioner. Hos oss är det goda idéer och förmåga att prestera, snarare än titlar, som räknas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Våra internationella kunder och partners har höga förväntningar på oss och vår förmåga. För att trivas hos oss bör du få energi av sådana krav. Samtidigt är balans i livet viktigt för att kunna lyckas i en krävande och dynamisk miljö. För att säkerställa en varaktig kreativitet och engagemang när du arbetar i vårt team måste det finnas tillräckligt med tid utanför jobbet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint värdesätter en mångfald av erfarenheter, bakgrunder och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;vi-söker-just-nu&#34;&gt;Vi söker just nu&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer&#34;&gt;Project Manager - Senior Field Engineer&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-utvecklare&#34;&gt;Senior utvecklare&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor&#34;&gt;Senior integrationsingenjör&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/start/video/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/start/video/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/start/teknologi/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/start/teknologi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Vår teknik säljs till flera ledande internationella bolag inom spaning med obemannade flygfarkoster (UAV). Imints teknik har även integrerats och sålts till &lt;em&gt;krävande industriella applikationer&lt;/em&gt; på så skilda marknader som &lt;em&gt;militära undervattensfarkoster&lt;/em&gt; och &lt;em&gt;flygtrafikledning&lt;/em&gt;. Vem kunde ana att en teknik utvecklad för en militär operatör på marken, som behövde få bättre video från en drönare i luften, skulle vara just det som en hårt konkurrensutsatt &lt;em&gt;smartphonemarknad&lt;/em&gt; letade efter?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Vidhance®&lt;/em&gt;, kommer låta video göra samma raska och revolutionerande steg framåt som de som skett inom stillbildsfotografi de senaste åren. Läs mer om de &lt;a href=&#34;http://imint.se/losningar&#34;&gt;lösningar vi erbjuder&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Appar och sociala medier</title>
      <link>http://imint.se/losningar/appar/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/losningar/appar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Idag finns ett stort antal appar och sociala medier som låter användaren spara, bearbeta och dela foton och videoklipp. Tyvärr kan bara ett fåtal ge användaren automatiserade förslag på hur materialet skulle kunna förbättras.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samtidigt vill konsumenter direkt kunna dela sina upplevelser i form av bilder och videor med omvärlden. Allt detta ska helst ske så tidseffektivt som möjligt.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Vidhance® erbjuder i realtid en stabiliserad video av professionell kvalitet och kan dessutom skänka användaren automatiserade förslag på förbättringar. Detta är till nytta inte bara i livesändningar från många olika typer av event, utan även för exempelvis marknadsföring på auktionssidor och ehandelsbolag, eller för att dela med sig av videomaterial på sociala medier.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ledning</title>
      <link>http://imint.se/om/ledning/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/ledning/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;andreas.jpg&#34; alt=&#34;Andreas Lifvendahl&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;andreas-lifvendahl-född-1971-vd&#34;&gt;Andreas Lifvendahl (född 1971) VD&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Andreas har varit VD sedan 2012, efter att tidigare ha varit bolagets försäljningsdirektör 2010-2011. Han lämnade Imint 2011 för att leda det internationella teknikkonsultbolaget Etteplans (publ) lokala kontor i Uppsala. Andreas har över 15 års erfarenhet av global storkundsförsäljning och säljledning i bland annat Europa, USA och Asien, inom branscher såsom mjukvaru- och halvledarindustrin. Han har en civilingenjörsexamen i teknisk fysik från Uppsala universitet, och ytterligare akademisk utbildning inom kommersiell juridik (Uppsala universitet) och affärsledning (Handelshögskolan).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Andreas &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/andreaslifvendahl&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;jens.jpg&#34; alt=&#34;Jens Ålander&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;jens-ålander-född-1969-cfo&#34;&gt;Jens Ålander (född 1969) CFO&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Jens har varit CFO/COO sedan november 2016. Han har en examen från IHM Business School och genomgått ett antal ledarskapsutbildningar på Columbia University.  Jens kommer närmast från Ericsson där han haft en rad seniora och ledande finansroller såväl i Sverige som internationellt. Han har verkat inom produktion, produktutveckling, service och försäljning och har en bred kunskap kring hur ett internationellt företag drivs och struktureras. Jens har också mer än 10 års erfarenhet från ett flertal finanspositioner utomlands, baserad i Italien, Turkiet och Dubai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Jens &lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/in/jens-%C3%A5lander-458119&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;johan.jpg&#34; alt=&#34;Johan Svensson&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;johan-svensson-född-1978-produktchef&#34;&gt;Johan Svensson (född 1978) Produktchef&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Johan har en civilingenjörsexamen i tekniks fysik från Umeå Universitet och kommer senast från GE Healthcare där han haft ett flertal seniora roller inom projektledning och produktutveckling. Han har även haft ledande ingenjörsroller inom optik och sensor-teknologi under sin tid på GE. Utanför jobbet är Johan en skicklig och entusiastisk fotograf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Johans &lt;a href=&#34;http://se.linkedin.com/in/johan-svensson-2bb5091&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelse</title>
      <link>http://imint.se/om/styrelse/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/styrelse/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;katarina_bonde.jpg&#34; alt=&#34;katarina_bonde&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;katarina-bonde-född-1958-styrelseordförande-sedan-maj-2016&#34;&gt;Katarina Bonde (född 1958) Styrelseordförande sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Katarina har varit knuten till Imint som rådgivare under den första tiden som noterat bolag. Hon är i dag styrelseledamot i bl.a. Fingerprint Cards, Mycronic och Micro Systemation och styrelseordförande i Opus Group och Propellerhead Software. Förutom dessa och andra engagemang i Sverige, har Katarina också engagemang i Silicon Valley-området och andra delar av det amerikanska näringslivet. Hon har haft roller som VD, styrelseordförande och VP of Sales för flera riskkapitalfinansierade företag i Seattle från 1992 till 2004.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/in/katarina-g-bonde-78b23&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;henrik_sund.jpg&#34; alt=&#34;henrik_sund&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;henrik-sund-född-1961-styrelseledamot-sedan-maj-2016&#34;&gt;Henrik Sund (född 1961) Styrelseledamot sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Henrik är Vice President Telia Company AB och har mångårig erfarenhet av IT- och telekommarknaden bl.a. från Telia Sonera, Nokia, Tieto och Cap Gemini.&lt;br /&gt;
Henrik har bl. a varit ansvarig för Globala produkter och tjänster inom TeliaSonera Group.&lt;br /&gt;
Henrik har såväl omfattande operativ erfarenhet som erfarenhet från olika styrelseuppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/hansferiksson&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_eriksson.jpg&#34; alt=&#34;hans_eriksson&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-eriksson-född-1966-styrelseledamot-sedan-september-2015&#34;&gt;Hans Eriksson (född 1966) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hans har en examen i Internationell ekonomi från Linköpings universitet. Hans har en bred operationell erfarenhet från utvecklings- och teknikföretag. Däribland som VD för Bambuser i ca 5 år, ansvarade för etableringen av MySpace på den nordiska marknaden samt som VD för Lunarstorm under 2 år. Hans har även över 10 års erfarenhet från den finansiella marknaden under 90-talet, b.la på HQ och Danske Bank. Han har även haft flera uppdrag åt riskkapitalbolag så som Atomico och Northzone. Hans jobbar idag som senior rådgivare åt teknik- och tillväxtföretag. Hans är även styrelseordförande i Bambuser AB och styrelseledamot i Frideborg Consulting AB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/hansferiksson&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;harald_klomp.jpg&#34; alt=&#34;harald_klomp&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;harald-klomp-född-1976-styrelseledamot-sedan-2012&#34;&gt;Harald Klomp (född 1976) Styrelseledamot sedan 2012&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Harald grundade Imint 2008 tillsammans med en studiekamrat, Jakob Sandström, och var fram till slutet av 2012 dess VD. Han bedriver idag egen verksamhet från Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner samt arbetar som CFO åt LeadCold AB. Harald är även styrelseledamot i Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner, VisueCare AB och IMINT Partners AB. Harald har en M.Sc och B.B.A från Uppala universitet och National University of Singapore.&lt;br /&gt;
Haralds arbete för Imint har fått flera utmärkelser, bl.a. Moby Awards, Handelsbanken Innovation Award, Computer Sweden topp 100 utvecklare, och många fler.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/harald-klomp&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;joakim_nydemark.jpg&#34; alt=&#34;joakim_nydemark&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;joakim-nydemark-född-1971-styrelseledamot-sedan-september-2015&#34;&gt;Joakim Nydemark (född 1971) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Joakim har en ingenjörsexamen från Lunds Tekniska Högskola. Han har över 15 års erfarenhet av utvecklings- och tillväxtföretag, bl.a. som VD på Obigo AB och i andra ledande befattningar bland annat som vice VD för Teleca, global försäljningschef och senare VD för TAT AB samt global försäljnings- och marknadsdirektör för Anoto Group AB. Han har därigenom erfarenhet av internationell försäljning gentemot bl.a. mobiltelefonindustrin samt av att etablera verksamheter på den asiatiska marknaden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joakim är sedan 2012 VD på Chrunchfish AB.&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/pub/joakim-nydemark/0/891/85a&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Beprövad teknik</title>
      <link>http://imint.se/start/uav/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/start/uav/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/invest/rapporter/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/invest/rapporter/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;rapporter&#34;&gt;Rapporter&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.aktietorget.se/Instrument.aspx?ID_Company=413&#34;&gt;Kommande rapporter&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;delårsrapporter&#34;&gt;Delårsrapporter&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-q1-2016.pdf&#34;&gt;Q1 2016&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-q2-2016.pdf&#34;&gt;Q2 2016&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-q3-2016.pdf&#34;&gt;Q3 2016&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;bokslutskommunikér&#34;&gt;Bokslutskommunikér&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/bokslutskommunike-20170224.pdf&#34;&gt;Bokslutskommuniké 2016&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/Imint_kommunike_160229.pdf&#34;&gt;Bokslutskommuniké 2015&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;årsredovisningar&#34;&gt;Årsredovisningar&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-arsredovisning-2016.pdf&#34;&gt;Årsredovisning 2016&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-arsredovisning-2015.pdf&#34;&gt;Årsredovisning 2015&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-arsredovisning-2014.pdf&#34;&gt;Årsredovisning 2014&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-arsredovisning-2013.pdf&#34;&gt;Årsredovisning 2013&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;flera-rso-versikt&#34;&gt;Flerårsöversikt&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/imint-flerarsoversikt.pdf&#34;&gt;Imints flerårsöversikt&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/start/latestNews/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/start/latestNews/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komprimering</title>
      <link>http://imint.se/losningar/komprimering/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/losningar/komprimering/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Videofiler av hög kvalitet tar fortfarande relativt mycket plats. Med stabiliserad och korrigerad video minskar de onödiga förändringar från bild till bild som annars uppstår.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Algoritmer för videokomprimering får då lättare att minimera den storlek och bandbredd som krävs för att lagra eller via internet överföra en videofil.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Detta underlättar i sin tur kommunikation med, och lagring av, video i små enheter med begränsat lagringsutrymme, exempelvis smartphones. Samtidigt förbättras videokvaliteten avsevärt i live-scenarion såsom videokonferenser.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Privat videoinspelning med smartphones och kameror kommer också dra mycket nytta av denna teknik.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flygtrafikledning</title>
      <link>http://imint.se/losningar/flygtrafikledning/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/losningar/flygtrafikledning/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I dag övervakas civil flygtrafik visuellt av flygledare via fönster i höga torn. Flygtrafikledning övergår dock mer och mer till video, och kameror installeras inte bara för trafikledning utan även av säkerhetsskäl.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ny teknologi och tillämpningar av den möjliggör att flygledningen koncentreras till en plats. Flygplatsernas in- och utflygningar följs då via datorskärmar. Tyvärr är inte väder och sikt alltid på den nivå som önskas.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Vidhance® förbättrar videoströmmen som tas emot hos en avlägsen trafikledning genom att korrigera för bland annat dimma och ojämn belysning. Flygledarna får därmed full kontroll över sensorer, belysning, flygdata och andra flygledningsverktyg precis som om de vore på plats i det lokala flygledartornet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vidhance® innehåller också videoanalysteknik, till exempel möjligheten att automatiskt följa ett objekt, vilket avsevärt kan underlätta trafikledningens arbete.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ägare</title>
      <link>http://imint.se/invest/agare/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/invest/agare/</guid>
      <description>

&lt;figure id=&#34;companyOwnersTable&#34;&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;h2 id=&#34;professionell-ägarstyrning-i-sverige-ab-päab&#34;&gt;Professionell Ägarstyrning i Sverige AB (PÄAB)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;PÄAB är ett investmentbolag som investerar i nystartade, icke börsnoterade företag, företrädesvis högteknologiska innovationsbolag, och bidrar med professionell expertis. PÄAB har gjort flera investeringar i Imint.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;almi-invest&#34;&gt;Almi Invest&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Almi Invest har som mål att skapa tillväxt och förnyelse genom att investera i företag från tidigaste idéstadiet till tidig expansion. De har över 40 investment managers och investeringar i 350 företag i Sverige inom de flesta branscher. Almi Invest fokuserar på de känsligaste faserna i ett bolags utveckling, där risken är hög och tillgången på privat kapital är en bristvara. De jobbar alltid med ett långsiktigt perspektiv. Almi Invest har gjort upprepade investeringar i Imint.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;uppsala-universitet-holding-ab-uuab&#34;&gt;Uppsala Universitet Holding AB (UUAB)&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;UUAB främjar samarbete mellan Uppsala universitet och industrin. De gör detta dels genom att stödja forskningssamarbete dem emellan och dels genom att stödja utvecklingen och kommersialiseringen av idéer från forskningen vid universitetet. UUAB är universitetets holdingbolag och ägs av svenska staten och förvaltas av Uppsala universitet. Dess styrelse utses av universitetet rektor. Genom UUAB kan universitetet licensiera ut ny teknik och etablera nya forskningsbaserade företag. UUAB har gjort i rad investeringar i Imint.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;övriga&#34;&gt;Övriga&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;I övrigt ägs Imint av ett stort antal ägare som består av tidiga och mer nytillkomna investerare, samt medarbetare.&lt;/p&gt;

&lt;script type=&#34;text/javascript&#34; src=&#34;http://imint.se/script/aktietorget.js&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;link rel=&#34;stylesheet&#34; href=&#34;http://imint.se/css/aktietorget.css&#34;&gt;

&lt;script&gt;
    appendCompanyOwnersTableTo(&#34;companyOwnersTable&#34;);
&lt;/script&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>