<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oms on Imint</title>
    <link>http://imint.se/om/</link>
    <description>Recent content in Oms on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 03 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/om/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Career</title>
      <link>http://imint.se/om/career/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/career/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;working-for-imint&#34;&gt;Working for Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;At Imint, we are professional programmers. We work with cutting-edge technology in video enhancement and video analysis. As a small team, we must be both creative and agile with short cycles from concept to real customer solutions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://imint.se/om/karriar/bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We are always looking for the best developers. As an entrepreneurial, fast-growing technology company, we appreciate dynamic, versatile, and empowered employees with good social and communication skills who thrive in a startup environment.  Working with us is both challenging and fun. Visions drive us. With us, the good ideas and the ability to excel, rather than titles, are what counts.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Our international customers and partners have high expectations of us and our abilities. To enjoy your stay with us, you should thrive under such requirements. Meanwhile, life balance is important to be able to succeed in a demanding and dynamic environment. To ensure lasting creativity and commitment while working in our team, there must be sufficient time outside of work.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint values a multitude of experiences, backgrounds, and opinions.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;we-are-now-looking-for&#34;&gt;We are now looking for:&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer&#34;&gt;Project Manager - Senior Field Engineer&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karriär</title>
      <link>http://imint.se/om/karriar/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/karriar/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;att-jobba-på-imint&#34;&gt;Att jobba på Imint&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/career&#34;&gt;Click here for english version&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi på Imint är professionella programmerare. Vi jobbar med spjutspetsteknologi inom videoförbättring och videoanalys. Som ett litet team måste vi vara både kreativa och agila, med korta cykler från idé till verklig lösning ute hos kund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;bryggan2.jpg&#34; alt=&#34;bryggan&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi söker ständigt efter de bästa utvecklarna. Som ett entreprenöriellt och snabbväxande teknikföretag uppskattar vi dynamiska, mångsidiga och självgående medarbetare med god social och kommunikativ kompetens och som trivs i en startup-miljö. Vi uppskattar en mångfald av olika typer av erfarenheter, bakgrunder och åsikter. Att arbeta med oss är både utmanande och roligt. Vi drivs av visioner. Hos oss är det goda idéer och förmåga att prestera, snarare än titlar, som räknas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Våra internationella kunder och partners har höga förväntningar på oss och vår förmåga. För att trivas hos oss bör du få energi av sådana krav. Samtidigt är balans i livet viktigt för att kunna lyckas i en krävande och dynamisk miljö. För att säkerställa en varaktig kreativitet och engagemang när du arbetar i vårt team måste det finnas tillräckligt med tid utanför jobbet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint värdesätter en mångfald av erfarenheter, bakgrunder och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;vi-söker-just-nu&#34;&gt;Vi söker just nu&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer&#34;&gt;Project Manager - Senior Field Engineer&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-utvecklare&#34;&gt;Senior utvecklare&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor&#34;&gt;Senior integrationsingenjör&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ledning</title>
      <link>http://imint.se/om/ledning/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/ledning/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;andreas.jpg&#34; alt=&#34;Andreas Lifvendahl&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;andreas-lifvendahl-född-1971-vd&#34;&gt;Andreas Lifvendahl (född 1971) VD&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Andreas har varit VD sedan 2012, efter att tidigare ha varit bolagets försäljningsdirektör 2010-2011. Han lämnade Imint 2011 för att leda det internationella teknikkonsultbolaget Etteplans (publ) lokala kontor i Uppsala. Andreas har över 15 års erfarenhet av global storkundsförsäljning och säljledning i bland annat Europa, USA och Asien, inom branscher såsom mjukvaru- och halvledarindustrin. Han har en civilingenjörsexamen i teknisk fysik från Uppsala universitet, och ytterligare akademisk utbildning inom kommersiell juridik (Uppsala universitet) och affärsledning (Handelshögskolan).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Andreas &lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/andreaslifvendahl&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;jens.jpg&#34; alt=&#34;Jens Ålander&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;jens-ålander-född-1969-cfo&#34;&gt;Jens Ålander (född 1969) CFO&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Jens har varit CFO/COO sedan november 2016. Han har en examen från IHM Business School och genomgått ett antal ledarskapsutbildningar på Columbia University.  Jens kommer närmast från Ericsson där han haft en rad seniora och ledande finansroller såväl i Sverige som internationellt. Han har verkat inom produktion, produktutveckling, service och försäljning och har en bred kunskap kring hur ett internationellt företag drivs och struktureras. Jens har också mer än 10 års erfarenhet från ett flertal finanspositioner utomlands, baserad i Italien, Turkiet och Dubai.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Jens &lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/in/jens-%C3%A5lander-458119&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;johan.jpg&#34; alt=&#34;Johan Svensson&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;johan-svensson-född-1978-produktchef&#34;&gt;Johan Svensson (född 1978) Produktchef&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Johan har en civilingenjörsexamen i tekniks fysik från Umeå Universitet och kommer senast från GE Healthcare där han haft ett flertal seniora roller inom projektledning och produktutveckling. Han har även haft ledande ingenjörsroller inom optik och sensor-teknologi under sin tid på GE. Utanför jobbet är Johan en skicklig och entusiastisk fotograf.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Läs mer på Johans &lt;a href=&#34;http://se.linkedin.com/in/johan-svensson-2bb5091&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelse</title>
      <link>http://imint.se/om/styrelse/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/styrelse/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;katarina_bonde.jpg&#34; alt=&#34;katarina_bonde&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;katarina-bonde-född-1958-styrelseordförande-sedan-maj-2016&#34;&gt;Katarina Bonde (född 1958) Styrelseordförande sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Katarina har varit knuten till Imint som rådgivare under den första tiden som noterat bolag. Hon är i dag styrelseledamot i bl.a. Fingerprint Cards, Mycronic och Micro Systemation och styrelseordförande i Opus Group och Propellerhead Software. Förutom dessa och andra engagemang i Sverige, har Katarina också engagemang i Silicon Valley-området och andra delar av det amerikanska näringslivet. Hon har haft roller som VD, styrelseordförande och VP of Sales för flera riskkapitalfinansierade företag i Seattle från 1992 till 2004.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.linkedin.com/in/katarina-g-bonde-78b23&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;henrik_sund.jpg&#34; alt=&#34;henrik_sund&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;henrik-sund-född-1961-styrelseledamot-sedan-maj-2016&#34;&gt;Henrik Sund (född 1961) Styrelseledamot sedan maj 2016&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Henrik är Vice President Telia Company AB och har mångårig erfarenhet av IT- och telekommarknaden bl.a. från Telia Sonera, Nokia, Tieto och Cap Gemini.&lt;br /&gt;
Henrik har bl. a varit ansvarig för Globala produkter och tjänster inom TeliaSonera Group.&lt;br /&gt;
Henrik har såväl omfattande operativ erfarenhet som erfarenhet från olika styrelseuppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/hansferiksson&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;hans_eriksson.jpg&#34; alt=&#34;hans_eriksson&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;hans-eriksson-född-1966-styrelseledamot-sedan-september-2015&#34;&gt;Hans Eriksson (född 1966) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hans har en examen i Internationell ekonomi från Linköpings universitet. Hans har en bred operationell erfarenhet från utvecklings- och teknikföretag. Däribland som VD för Bambuser i ca 5 år, ansvarade för etableringen av MySpace på den nordiska marknaden samt som VD för Lunarstorm under 2 år. Hans har även över 10 års erfarenhet från den finansiella marknaden under 90-talet, b.la på HQ och Danske Bank. Han har även haft flera uppdrag åt riskkapitalbolag så som Atomico och Northzone. Hans jobbar idag som senior rådgivare åt teknik- och tillväxtföretag. Hans är även styrelseordförande i Bambuser AB och styrelseledamot i Frideborg Consulting AB.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/in/hansferiksson&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;harald_klomp.jpg&#34; alt=&#34;harald_klomp&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;harald-klomp-född-1976-styrelseledamot-sedan-2012&#34;&gt;Harald Klomp (född 1976) Styrelseledamot sedan 2012&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Harald grundade Imint 2008 tillsammans med en studiekamrat, Jakob Sandström, och var fram till slutet av 2012 dess VD. Han bedriver idag egen verksamhet från Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner samt arbetar som CFO åt LeadCold AB. Harald är även styrelseledamot i Aktiebolaget Uppsala Engineering Partner, VisueCare AB och IMINT Partners AB. Harald har en M.Sc och B.B.A från Uppala universitet och National University of Singapore.&lt;br /&gt;
Haralds arbete för Imint har fått flera utmärkelser, bl.a. Moby Awards, Handelsbanken Innovation Award, Computer Sweden topp 100 utvecklare, och många fler.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.linkedin.com/in/harald-klomp&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;joakim_nydemark.jpg&#34; alt=&#34;joakim_nydemark&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;joakim-nydemark-född-1971-styrelseledamot-sedan-september-2015&#34;&gt;Joakim Nydemark (född 1971) Styrelseledamot sedan september 2015&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Joakim har en ingenjörsexamen från Lunds Tekniska Högskola. Han har över 15 års erfarenhet av utvecklings- och tillväxtföretag, bl.a. som VD på Obigo AB och i andra ledande befattningar bland annat som vice VD för Teleca, global försäljningschef och senare VD för TAT AB samt global försäljnings- och marknadsdirektör för Anoto Group AB. Han har därigenom erfarenhet av internationell försäljning gentemot bl.a. mobiltelefonindustrin samt av att etablera verksamheter på den asiatiska marknaden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Joakim är sedan 2012 VD på Chrunchfish AB.&lt;br /&gt;
&lt;a href=&#34;https://se.linkedin.com/pub/joakim-nydemark/0/891/85a&#34;&gt;LinkedIn-profil&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adress</title>
      <link>http://imint.se/om/adress/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/adress/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;gatuvy_domkyrkan.jpg&#34; alt=&#34;gatuvy&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi rekommenderar vår &lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/faq&#34;&gt;FAQ&lt;/a&gt; där vi har besvarat de vanligaste frågorna som folk skickar till oss.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;postadress&#34;&gt;Postadress&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;S:t Larsgatan 5, 2 tr&lt;br /&gt;
753 11  Uppsala&lt;br /&gt;
Sverige&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;telefon&#34;&gt;Telefon&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;+46 18 474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;epost&#34;&gt;Epost&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;mailto:info@imint.se&#34;&gt;info@imint.se&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint håller till på våningen högst upp ovanför Smålands nation, mitt i de gamla akademiska kvarteren i Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;iframe width=&#34;800&#34; height=&#34;500&#34; frameborder=&#34;0&#34; scrolling=&#34;no&#34; marginheight=&#34;0&#34; marginwidth=&#34;0&#34; src=&#34;http://www.openstreetmap.org/export/embed.html?bbox=17.62158751487732%2C59.856427344260275%2C17.6395046710968%2C59.862083931349524&amp;amp;layer=mapnik&amp;amp;marker=59.85925575803042%2C17.63054609298706&#34; style=&#34;border: 1px solid black&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;&lt;br/&gt;&lt;small&gt;&lt;a href=&#34;http://www.openstreetmap.org/?mlat=59.85926&amp;amp;mlon=17.63055#map=17/59.85926/17.63055&#34;&gt;Visa större karta&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakta Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/kontakt/</guid>
      <description>

&lt;h2 id=&#34;kontakta-oss&#34;&gt;Kontakta oss&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi har sammanställt de vanligaste frågorna och svarat på dem i en &lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/faq&#34;&gt;FAQ&lt;/a&gt;. Läs gärna igenom den innan du skickar en fråga till oss.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&#34;cognito&#34;&gt;
&lt;script src=&#34;https://services.cognitoforms.com/s/0UaHaqFaiUmXjjCMvn0-dA&#34;&gt;&lt;/script&gt;
&lt;script&gt;Cognito.load(&#34;forms&#34;, { id: &#34;6&#34; });&lt;/script&gt;
&lt;/div&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om Imint</title>
      <link>http://imint.se/om/</link>
      <pubDate>Wed, 14 Oct 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imints vision är att inta en världsledande position för att analysera, förbättra och stabilisera video i realtid. Imint grundades 2007 på idéer från forskning vid Uppsala universitet, Centrum för bildanalys. Målsättningen var att kommersialisera flera banbrytande innovationer inom realtids-bildförbättring av flygspaningsvideo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med minimal fördröjning kan Imints teknik ta bort hinder för mänsklig perception orsakade av okontrollerade rörelser, vibrationer och turbulens samt faktorer som bland annat låg kontrast och dåligt ljus. Vårt samlade algoritmpaket marknadsförs under namnet Vidhance®. Fram tills idag har Imints teknologi sålts till flera ledande internationella bolag inom bland annat spaning, obemannade flygfarkoster (UAV), militära undervattensfarkoster och flygtrafikledning.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;arbetar.jpg&#34; alt=&#34;arbetar&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sedan 2013 har Imint kontaktats av olika mobiltelefontillverkare och dess &amp;ldquo;tech centers&amp;rdquo;. Intresset har varit omfattande för våra tekniska förmågor inom videoteknik. Möjligheten att använda den med minimal fördröjning gör att vår teknik lämpar sig oerhört väl i mobiltelefoner och mjukvaruapplikationer där behovet av bättre videofilmning i realtid är stort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I oktober 2014 lanserades första versionen av Vidhance Mobile med videostabilisering på en smartphone. Idag för vi en tät dialog med ett stort antal aktörer på marknaden och kommer under 2016 se vår teknik användas inom en rad olika områden riktade mot konsumenter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint har de senaste åren vuxit mycket kraftigt. Genom att kombinera vår världsledande algoritmkunskap och modern mjukvaruutvecklingsmetodik får vi snabbt fram nya produkter och funktioner. Gemensamt för oss alla är att vi drivs av en vilja att radikalt förändra hur video skapas, anpassas, används och delas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med vår teknik kan vem som helst bli en professionell filmskapare.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/om/senior-utvecklare/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/senior-utvecklare/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;senior-utvecklare-imint-vidhance&#34;&gt;SENIOR UTVECKLARE – IMINT VIDHANCE&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-om-imint-vidhance&#34;&gt;1 OM IMINT VIDHANCE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Imint AB är ett mjukvarubolag i centrala Uppsala. Företaget har sitt ursprung i Uppsala universitet och grundades 2007. Från förbättring av video tagen med militära förarlösa flygplan har vi nu valt att optimera smartphone-videos i produktfamiljen Vidhance Mobile.&lt;br /&gt;
Våra kunder är internationella och välkända smartphone-tillverkare. Marknaden är stor och växande och vår ambition är att förbättra upplevelsen av mobil video. Imint noterades på Aktietorget i mitten på december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-att-jobba-hos-oss&#34;&gt;2 ATT JOBBA HOS OSS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi är mjukvaruexperter och algoritmutvecklare som bygger spännande teknik inom videoförbättring för krävande kunder. Vi är ett team i snabb tillväxt, så vi behöver vara både breda och flexibla. Vi jobbar agilt, och cyklerna från idé till kundleverans är korta.&lt;br /&gt;
Vi tror att initiativrika och självgående problemlösare trivs bäst hos oss. Ärlighet, ansvarstagande, och förmåga att planera och genomföra uppgifter uppskattas. Det skall vara både krävande och roligt att jobba hos oss, men för att långsiktigt kunna leverera bra resultat krävs balans i livet mellan jobb och fritid. Vad du tillför i idéer och handlingar är viktigare än din bakgrund och formella meriter. Vi uppskattar olikheter i bakgrund, erfarenheter och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-generella-meriter&#34;&gt;3 GENERELLA MERITER&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Förutom specifika krav på enskilda tjänster, så tror vi att om du uppfyller följande krav kommer du att passa bra in hos oss i Vidhance-teamet på Imint.&lt;br /&gt;
- Genuint intresse för mjukvaruutveckling, med hög ambitionsnivå.&lt;br /&gt;
- Prestigelös attityd, och öppen för att lära och lära ut.&lt;br /&gt;
- Lagspelare som uppskattar att vara involverad i all vår verksamhet.&lt;br /&gt;
- Utbildningsnivå civilingenjör eller motsvarande.&lt;br /&gt;
- Talar flytande och skriver god engelska. Funktionell nivå på svenska. Ytterligare språkkunskaper är meriterande, till exempel kinesiska, koreanska och japanska.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;4-rollen&#34;&gt;4 ROLLEN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi söker en erfaren mjukvaruutvecklare för att leda oss rätt i takt med att vi växer. Din erfarenhet kommer att värdesättas när det gäller vägval inom vår utveckling. Erfarenhet av både forskningens innehåll inom bild/videobehandling och utvecklingsföretags metodik är därför värdefull.&lt;br /&gt;
Vi ser gärna att denna roll utvecklas inom organisation till en ledande roll. Personligt intresse och lämplighet hos den sökande avgör.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-1-rollspecifika-meriter&#34;&gt;4.1 ROLLSPECIFIKA MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vi arbetar med fler och fler parallella och nästlade projekt och söker en person med erfarenhet av att koordinera och leda grupper under liknande förutsättningar. Vår organisation växer snabbt, men vi tror att denna roll under ett tag framöver kommer att innehålla både rena utvecklingsuppgifter samt metod/arkitekturfrågor.&lt;br /&gt;
- 5+ års erfarenhet av att designa och leda mjukvaruprojekt från grunden för ett större team.&lt;br /&gt;
- God erfarenhet av objektorienterad programmering.&lt;br /&gt;
- Lyssnar på teamets behov, prioriterar kort och långsiktiga mål och tar ansvar för att hålla ihop projektets olika delar i ett större perspektiv.&lt;br /&gt;
- Förståelse och erfarenhet för arbetsmetodik och koordination av parallella mjukvaruprojekt med gemensamma delar.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-2-ytterligare-meriter&#34;&gt;4.2 YTTERLIGARE MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;I listan nedan anger vi några punkter där sökande kan hitta en &amp;ldquo;spets&amp;rdquo;, och rekommenderas att lyfta fram sådant i en ansökan. Punkterna utgör dock inte hårda krav för tjänsten.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet och intresse av bildbehandling eller videoanalys.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet av OpenGL och/eller OpenGL-ES samt utveckling och optimering av shaders.&lt;br /&gt;
- Erfarenhet av att utveckla för Android.&lt;br /&gt;
- Personligt intresse av fotografi/videografik, datorgrafik, optik/kamerateknik, eller liknande.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;5-ansökan&#34;&gt;5 ANSÖKAN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi ber kandidater att skicka sin ansökan tillsammans med CV till &lt;a href=&#34;mailto:career@vidhance.com&#34;&gt;career@vidhance.com&lt;/a&gt;. Vi ber också att frågor om tjänsten eller rekryteringsprocessen i första hand skickas till ovanstående mailadress, eftersom rekryterande chefer ofta är på resande fot i andra tidszoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Viktig info till rekryteringsfirmor:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Vi önskar ej bli kontaktade av rekryterings- eller outplacementföretag, utan enbart av ansökande individer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: No firm solicitation&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/project-manager-senior-field-engineer/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;project-manager-senior-field-engineer&#34;&gt;PROJECT MANAGER - SENIOR FIELD ENGINEER&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;background&#34;&gt;BACKGROUND&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Imint is a software company founded in 2007 and headquartered in Uppsala, Sweden. Its software platform Vidhance stems from university research within image analysis, and performs real-time analysis, enhancement and optimization on video. Imint has its background within the industrial and defence domains, and is now expanding rapidly within the consumer mobile segment. Imints Vidhance is fit to run on a smartphone OS, as part of an app, or as a cloud service. In the fast growing market for mobile video, Vidhance promises to radically change the way video is being used, from capture, curation and collaboration.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint is now planning to expand in China, by recruiting a Project Manager with a software development background, for key Chinese customers in Mainland China. This position will be based in Shanghai.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;responsibilities&#34;&gt;RESPONSIBILITIES&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Manage and develop relationships with clients&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Handle or work with customers and partners, including travelling abroad&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Be able to provide 1st line technical support, primarily within software development for mobile platforms.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Be able to advise and resolve the issues together with customers.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Be able to work both as pre-sales support, and technical support, going to customers with urgent problems.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Co-operate with internal resources to develop and write software&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Identify opportunities for improvement on the customers’ requirements&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Identify and provide internal feedback on product improvements and relevant new business opportunities&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Attend regular customers’ meetings&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Be able to take a lead in operation part and grow the operation in China&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Genuine interest in software development; assiduous and with high quality standards&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;requirements&#34;&gt;REQUIREMENTS&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Education level MSc or equivalent&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Relevant work experience 5-10 years and software development experience is a must&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ideal candidate is that now working (or has been working) with a smartphone company, or at least a consumer electronics/camera/imaging hardware company.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Has working experience as camera engineer, image quality, user experience engineer, or similar.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Need knowledge in C, C#, Java, or other statically typed object oriented language.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good social and communication skills with customers.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Entrepreneurial spirit, open attitude and willing to discuss, learn and teach&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Good English skills, as there will be a lot of communication with engineers’ team in Sweden.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;meriting-requirements&#34;&gt;MERITING REQUIREMENTS&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Experience of Android development on operating system or driver level is a strong merit&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Positive, enthusiastic attitude, self-motivated. Good team-work spirit&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience with software development for video-based applications&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience with OpenGL and OpenGL-ES&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience of high-end embedded processors, such as ARM-based SOCs is a merit&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Knowledge and interest in image processing and video analytics&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Experience of European or Swedish culture&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;If you meet the above requirements and want to work for Imint please send your CV in both English and Chinese to &lt;strong&gt;david.zhang@vidhance.com&lt;/strong&gt; before April 30th, 2017&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/om/senior-integrationsingenjor/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;senior-integrationsingenjör-imint-vidhance&#34;&gt;SENIOR INTEGRATIONSINGENJÖR – IMINT VIDHANCE&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-om-imint-vidhance&#34;&gt;1 OM IMINT VIDHANCE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Imint AB är ett mjukvarubolag i centrala Uppsala. Företaget har sitt ursprung i Uppsala universitet och grundades 2007. Från förbättring av video tagen med militära förarlösa flygplan har vi nu valt att optimera smartphone-videos i produktfamiljen Vidhance Mobile.&lt;br /&gt;
Våra kunder är internationella och välkända smartphone-tillverkare. Marknaden är stor och växande och vår ambition är att förbättra upplevelsen av mobil video. Imint noterades på Aktietorget i mitten på december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-att-jobba-hos-oss&#34;&gt;2 ATT JOBBA HOS OSS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi är mjukvaruexperter och algoritmutvecklare som bygger spännande teknik inom videoförbättring för krävande kunder. Vi är ett team i snabb tillväxt, så vi behöver vara både breda och flexibla. Vi jobbar agilt, och cyklerna från idé till kundleverans är korta.&lt;br /&gt;
Vi tror att initiativrika och självgående problemlösare trivs bäst hos oss. Ärlighet, ansvarstagande, och förmåga att planera och genomföra uppgifter uppskattas. Det skall vara både krävande och roligt att jobba hos oss, men för att långsiktigt kunna leverera bra resultat krävs balans i livet mellan jobb och fritid. Vad du tillför i idéer och handlingar är viktigare än din bakgrund och formella meriter. Vi uppskattar olikheter i bakgrund, erfarenheter och åsikter.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-generella-meriter-utvecklare-hos-imint&#34;&gt;3 GENERELLA MERITER - UTVECKLARE HOS IMINT&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Förutom specifika krav på enskilda tjänster, så tror vi att om du uppfyller följande krav kommer du att passa bra in hos oss i Vidhance-teamet på Imint.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Genuint intresse för mjukvaruutveckling, med hög ambitionsnivå.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Prestigelös attityd, och öppen för att lära och lära ut.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Lagspelare som uppskattar att vara involverad i all vår verksamhet.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utbildningsnivå civilingenjör eller motsvarande.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Talar flytande och skriver god engelska. Funktionell nivå på svenska. Ytterligare språkkunskaper är meriterande, till exempel kinesiska, koreanska och japanska.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;4-rollen-senior-integrationsingenjör&#34;&gt;4 ROLLEN SENIOR INTEGRATIONSINGENJÖR&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Hos Imint finns inga tydliga avdelningar eller hårt ritade gränser. Vår uppgift är att omsätta innovativa idéer och forskningsnära kunskap till riktiga funktioner i var mans hand, och på kort tid. Våra kunder har alla skräddarsydda hårdvaruplattformar som är optimerade för deras behov. För att uppnå maximal prestanda integreras våra lösningar på olika platser i dessa plattformar och exekveras på olika sätt. Rollens uppgift är att förstå kundens behov och möjligheter och se till att vår lösning kommer att fungera så optimalt som möjligt.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-1-rollspecifika-meriter&#34;&gt;4.1 ROLLSPECIFIKA MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Vi söker en erfaren ingenjör, gärna med erfarenhet av hårdvarunära integrationer för hjälpa oss möta ökande kundefterfrågan. Våra kunder eftersträvar lösningar som är specifikt anpassade för deras plattformar, varför erfarenhet och kunskap om olika mobilplattformar är en stor bonus. Du kommer att jobba som en del i vårt integrationsteam och även ha nära kundkontakter. Möjlighet till resor finns, framförallt till östasiatiska länder, men även till Europa och USA.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;3+ års erfarenhet av hårdvarunära mjukvaruutveckling.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet och intresse av hårdvara som CPU, GPU och DSP-lösningar.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;God erfarenhet av objektorienterad programmering.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet av androidutveckling är mycket meriterande.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3 id=&#34;4-2-ytterligare-meriter&#34;&gt;4.2 YTTERLIGARE MERITER&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;I listan nedan anger vi några punkter där sökande kan hitta en &amp;ldquo;spets&amp;rdquo;, och rekommenderas att lyfta fram sådant i en ansökan. Punkterna utgör dock inte hårda krav för tjänsten.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Erfarenhet av OpenGL och/eller OpenGL-ES samt utveckling och optimering av shaders.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personligt intresse av fotografi/videografik, datorgrafik, optik/kamerateknik, eller liknande.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kundinriktad, uppskattar att kommunicera med kunder och partners, och ibland resa utomlands.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;5-ansökan&#34;&gt;5 ANSÖKAN&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vi ber kandidater att skicka sin ansökan tillsammans med CV till &lt;a href=&#34;mailto:career@vidhance.com&#34;&gt;career@vidhance.com&lt;/a&gt;. Vi ber också att frågor om tjänsten eller rekryteringsprocessen i första hand skickas till ovanstående mailadress, eftersom rekryterande chefer ofta är på resande fot i andra tidszoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Viktig info till rekryteringsfirmor:&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Vi önskar ej bli kontaktade av rekryterings- eller outplacementföretag, utan enbart av ansökande individer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Note: No firm solicitation&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>