<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nyheters on Imint</title>
    <link>http://imint.se/nyheter/</link>
    <description>Recent content in Nyheters on Imint</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Fri, 24 Feb 2017 07:30:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://imint.se/nyheter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Bokslutskommuniké för 2016</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170224-bokslutskommunike-for-2016/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Feb 2017 07:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170224-bokslutskommunike-for-2016/</guid>
      <description>

&lt;p&gt;Bokslutskommuniké för IMINT Image Intelligence AB 1 januari–31 december 2016&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nedan följer ett sammandrag från kommunikén. &lt;a href=&#34;http://imint.se/invest/bokslutskommunike-20170224.pdf&#34;&gt;Klicka här&lt;/a&gt; för att se den i sin helhet.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;fjärde-kvartalet-1-oktober-31-december-2016&#34;&gt;Fjärde kvartalet, 1 oktober-31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nettoomsättningen för kvartalet uppgick till 1,7 Mkr (0,0 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rörelsens kostnader för kvartalet uppgick till 7,4 Mkr (5,6 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter finansnetto för kvartalet uppgick till -2,0 Mkr (-3,5 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter skatt för kvartalet uppgick till -2,0 Mkr (-3,5 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat per aktie för kvartalet uppgick till -0,24 kr (-0,61 kr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kassaflödet efter investeringsverksamheten för kvartalet uppgick till -6,2 Mkr (-3,4 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eget kapital uppgick per den 31 december 2016 till 69,1 Mkr (27,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Likvida medel uppgick den 31 december 2016 till 53,0 Mkr (20,8 Mkr)&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-1-oktober-31-december-2016&#34;&gt;Väsentliga händelser 1 oktober-31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Bolaget tecknar ett treårigt licensavtal med ett större asiatiskt teknikbolag.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;I slutet av oktober genomför Bolaget en riktad nyemission, vilket tillför Imint 44,6 miljoner kronor efter emissionskostnader.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Imint rekryterar Jens Ålander som CFO och tillika operativ chef.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bolagets tidigare största ägare, Professionell Ägarstyrning i Sverige AB (PÄAB), överlåter en stor del av sitt innehav till sina aktieägare och minskar innehavet från 17,0% till 3,6%.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;perioden-1-januari-31-december-2016&#34;&gt;Perioden 1 januari - 31 december 2016&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Nettoomsättningen för perioden uppgick till 2,3 Mkr (0,0 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Rörelsens kostnader för perioden uppgick till 22,1 Mkr (14,2 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter finansnetto för perioden uppgick till -8,1 Mkr (-7,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat efter skatt för perioden uppgick till -8,1 Mkr (-7,8 Mkr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Resultat per aktie för perioden uppgick till -0,99 kr (-1,76 kr)&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kassaflödet efter investeringsverksamheten för perioden uppgick till -20,0 Mkr (-10,4 Mkr)&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-1-januari-30-september&#34;&gt;Väsentliga händelser 1 januari - 30 september&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Katarina Bonde knyts till styrelsen som rådgivare.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kontor öppnas i Shanghai (Kina) och lokal säljchef anställs i april och följs upp av en supportingenjör i juni.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Utvecklingsavtal tecknas med ett större asiatiskt teknikbolag avseende videostabilisering.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sami Niemi, en av grundarna till Scalado, knyts till bolaget som strategisk rådgivare.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Bolagsstämma hålls den 30 maj och Katarina Bonde väljs till ny ordförande och Henrik Sund till ny styrelseledamot.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ett tvåårigt licensavtal avseende video-stabilisering tecknas med spanska smartphone-tillverkaren Mundo Reader S.L. som marknadsför produkter under varumärket BQ.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;väsentliga-händelser-efter-rapportperiodens-slut&#34;&gt;Väsentliga händelser efter rapportperiodens slut&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Ett utvecklingsavtal med Samsung Electronics Company Ltd. tecknades i januari. Avtalet innebär en anpassning av Imints mjukvara Vidhance till ett nytt produktområde inom konsumentelektronik.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Den ”design win” gällande videostabilisering som publicerades i ett pressmeddelande 10 januari finns med i Huawei’s smartphone modell Mate 9.&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ett flerårigt licens- och samarbetsavtal har tecknats med Wiko SAS, ett franskt smartphonebolag.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;vd-har-ordet&#34;&gt;VD har ordet&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Vårt erbjudande inom videoområdet är intressant för de flesta aktörer inom smartphone branschen. Kamerafunktionalitet är nämligen ett av få områden där tillverkare kan försöka nå konkurrensfördelar med förbättrad funktionalitet. Smartphonemarknaden fortsätter att vara mycket konkurrensutsatt och är, med drygt 1,5 miljarder sålda enheter 2016, den i särklass största konsumentelektronikprodukten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016 är året då vi byggde en ordentlig plattform både vad gäller produktutveckling, organisation och inte minst kundkontakter och kundsamarbeten. Vi kunde i april berätta om vår expansion i Kina och strax därefter offentliggöra ett utvecklingsavtal med ett större asiatiskt teknikbolag. I juli tillkännagav vi vårt första licensavtal inom smartphones, med den spanska tillverkaren BQ. Under hösten, i oktober, följde ett flerårigt licensavtal av ramavtalskaraktär på utvecklingsavtalet med det större asiatiska teknikbolaget. I början på 2017 kunde vi berätta om att de första telefonerna med Vidhance fanns ute i konsumentledet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utöver detta genomförde vi en riktad nyemission i oktober som tillförde bolaget ett nettokapital om 44,6 mkr. I november tillträdde Jens Ålander tjänsten som CFO. Allt sammantaget har inneburit en nivåhöjning för möjligheterna att lyckas uppnå våra långsiktiga affärsmål. Det är tillfredsställande att konstatera att vi under 2016 i hög grad levererat i enlighet med de planer vi kommunicerade i samband med aktienoteringen i december 2015.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Marknadsföringen av vår basprodukt för konsument-marknaden, videostabilisering, har fått bra draghjälp av de offentliggjorda samarbetena med Huawei och Samsung. Samtidigt fortsätter utvecklingen av video-stabiliseringen med nya premiumfunktioner som kan köpas och läggas till grunderbjudandet. Vi törs säga att vi har en mycket kraftfull lösning som tydligt utmanar etablerade marknadsledare inom smartphonemarknaden. Vi lägger stort fokus på en första ”design win” för den nya produkten Live Auto Zoom som väcker bra intresse vid kundpresentationer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sista kvartalet 2016 utgjorde också en viktig milstolpe i vår resultaträkning, då vi kunde intäktsföra licensavgifter utöver tidigare betalda utvecklingsuppdrag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi fortsätter att växa som organisation och rekryterar nya medarbetare, huvudsakligen inom marknad, produkt- och kundnära utveckling. Kombinationen av hög kompetens, lojala medarbetare och en stark laganda är utan tvekan bolagets viktigaste tillgång.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vi ser med tillförsikt fram emot nästa steg i vår utveckling.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Uppsala i februari 2017&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, COO/CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknads-missbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 24 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170215-valberedning-i-imint/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170215-valberedning-i-imint/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Valberedning i Imint Image Intelligence AB (Imint) har utsetts. Valberedningen ska, i enlighet med stämmobeslut, bestå av representanter för de tre största ägarna.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;De ägare som accepterat att ingå i valberedningen har till representanter utsett Björn Berg (ordförande), PÄAB, Björn Persson, Almi Invest Östra Mellansverige AB, och Mateo Santurio, Uppsala Universitet Holding AB. I valberedningen ingår också styrelsens ordförande, Katarina Bonde.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Valberedningen kontaktas bäst per epost till Björn Berg; bjorn.berg@paab.se, eller per brev till Imint:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB, S:t Larsgatan 5 2tr, 75311 Uppsala.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO/COO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint presenterar bokslutskommunikén för 2016 och ger en bolagsuppdatering via webcast</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170215-imint-presenterar-bokforingskommiten-for-2016/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 10:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170215-imint-presenterar-bokforingskommiten-for-2016/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB meddelar idag att bolaget presenterar sin bokslutskommuniké för 2016 den 24 februari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint är ett mjukvarubolag med rötter i forskning inom bild- och videoanalys vid Uppsala universitet som nu fokuserar på den snabbt växande marknaden för mobil konsumentvideo. Bokslutskommunikén omfattar en generell uppdatering om bolaget samt de finansiella resultatet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imints VD, Andreas Livfendahl och Imints CFO/COO, Jens Ålander, kommer presentera bolagets finansiella resultat och den senaste utvecklingen i bolaget på fredag den 24 februari kl 10.00. Den websända presentationen kan följas på &lt;a href=&#34;http://www.redeye.se/liveimint&#34;&gt;http://www.redeye.se/liveimint&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Frågor till bolaget kan, innan och under livesändningen, ställas via e-mail eller tweets till nedanstående e-mail eller twitter adress:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-mail adress: questions@redeye.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Twitter: @Redeye&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Presentationen kommer i efterhand att finnas tillgänglig på Bolagets sida på Redeye Universe: &lt;a href=&#34;http://beta.redeye.se/company/imint-image-intelligence&#34;&gt;http://beta.redeye.se/company/imint-image-intelligence&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO/COO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Bolagets Certified Adviser är Redeye AB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: +46 (0) 8 545 013 31.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;www.redeye.se&#34;&gt;www.redeye.se&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint utvecklar videolösning åt Samsung Electronics</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170123-imint-utvecklar-videolosning-at-samsung-electronics/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 08:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170123-imint-utvecklar-videolosning-at-samsung-electronics/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett utvecklingsavtal med Samsung Electronics Co., Ltd, Sydkorea. Avtalet innebär en anpassning av Imints mjukvara Vidhance till en ny produkt som inte är en smartphone. Projektet är uppdelat i faser och kunden har rätt att avbryta projektet inför varje fas. Ordervärdet vid fullt utförande, uppskattas till cirka 800 tkr.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Samsung Electronics Co. Ltd. med huvudkontor i Suwon, Sydkorea, är ett dotterbolag i Samsung-koncernen och ett av världens största elektronik- och IT-företag. Avtalet innebär att Imint vidareutvecklar och anpassar mjukvaran Vidhance till en ny produkt som ännu inte är lanserad av kunden. Produkten är i kategorin konsumentelektronik men inte en smartphone. Huvuddelen av uppdraget är planerat att utföras under våren 2017 och avtalet ger också kunden begränsad licensrätt till den nyutvecklade mjukvaran. Av sekretesskäl kan inte mer information publiceras om projektet eller den planerade produkten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vi är naturligtvis mycket stolta att få det här förtroendet från ett av världens ledande bolag inom konsumentelektronik. Även om ordervärdet inte är signifikant, så ger det oss en chans att visa våra förmågor både vad gäller teknikens potential och vårt sätt att hantera kundprojekt.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bolagsfrågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IR-frågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 23 januari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance, de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint’s Vidhance videostabilisering i Huawei Mate 9</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170123-vidhance-videostabilisering-huaweimate9/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Jan 2017 07:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170123-vidhance-videostabilisering-huaweimate9/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint meddelar att den design win som publicerades i ett pressmeddelande 10 januari finns med i Huawei Mate 9. Bolaget kommunicerar informationen eftersom mjukvaran är spårbar i telefonen. I övrigt är Imint förhindrade att kommunicera mer om affären på grund av sekretessavtal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Bolagsfrågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;IR-frågor:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 23 januari 2017.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Om Imint:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB är ett svenskt mjukvarubolag grundat 2007 vars mål är att inta en världsledande position för att analysera, optimera och förbättra video, till exempel i realtid direkt från kameran eller i live-strömmar, för att skapa mervärde åt företrädesvis konsumentmarknaden. Imints mjukvaruteknologi Vidhance® har integrerats och sålts till internationella bolag inom krävande tillämpningar inom försvar och industri. Efter tydligt visat intresse från bl.a. globala mobiltelefontillverkare har Imints mjukvaruplattform, Vidhance,de senaste åren vidareutvecklats och anpassats till att adressera den snabbt växande marknaden för mobil video, som inkluderar smartphonetillverkare, social- och online media och globala appföretag, samt andra mobila kameraprodukter. Vidhance består idag av ett flertal olika och självständiga funktioner, delvis patenterade och med ytterligare patentansökningar på ingående.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://imint.se&#34;&gt;www.imint.se&lt;/a&gt; &lt;a href=&#34;http://vidhance.com&#34;&gt;www.vidhance.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint&#39;s Vidhance videostabilisering i smartphone på marknaden</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20170110-videostabilisering-i-smartphone-pa-marknaden/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2017 11:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20170110-videostabilisering-i-smartphone-pa-marknaden/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) meddelar att videostabiliseringslösningen som utvecklats tillsammans med ett stort asiatiskt teknikbolag, nu finns tillgänglig för slutkunder i konsumentledet. Licensiering av mjukvaran sker under det treåriga ramavtal som annonserades den 26 oktober 2016.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint kan nu bekräfta att den första produkten med Vidhance videostabilisering finns tillgänglig för konsumentmarknaden och att Imint därmed uppnått en så kallad ”design win”. Kunden är det större asiatiska teknikbolag som tidigare nämnts i pressmeddelanden från maj och oktober 2016. Sekretessavtal omöjliggör i detta läge offentliggörande av både kund och produkt. Produkten är en smartphone i premiumsegmentet, där kamerafunktionalitet är ett prioriterat område.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;I samband med att vi kommunicerade det treåriga licensavtalet i slutet på oktober, meddelade vi att vi arbetar intensivt för att erhålla design wins och vara med i produkter som lanseras på marknaden. Att vi nu kan bekräfta att så har skett är glädjande och visar att vår mjukvara är konkurrenskraftig och uppfattas som attraktiv för våra kunder.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD Imint, e-post: andreas.lifvendahl@imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, CFO Imint, e-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Telefon: 018-474 99 90&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;Denna information är sådan information som IMINT är skyldigt att offentliggöra enligt EU:s marknadsmissbruksförordning. Informationen lämnades, genom ovanstående kontaktpersons försorg, för offentliggörande den 10 januari 2016.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint publicerar uppdaterad FAQ</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161219-imint-publicerar-faq/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2016 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161219-imint-publicerar-faq/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Intresset för Imints affärsmodell, produkter och kunder är stort och många frågor kommer in till Bolaget. I syfte att klargöra Imints principer för informationsgivning och att ge allmänheten svar på de mest frekventa frågorna , har Bolaget uppdaterat sektionen ”FAQ” på hemsidan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Detta gör Bolaget med ambitionen att behandla alla intressenter lika och att säkerställa informationens tillförlitlighet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För mer information, vänligen kontakta:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander, COO/CFO Imint AB&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E-post: jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;www.imint.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;www.vidhance.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Flaggningsmeddelande: Imints huvudägare Päab överlåter del av sitt innehav i Imint till sina aktieägare</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161216-flaggningsmeddelande/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2016 15:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161216-flaggningsmeddelande/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence ABs (Imint) tidigare största ägare, Professionell Ägarstyrning i Sverige AB (PÄAB) överlåter del av sitt innehav till sina aktieägare. PÄABs innehav minskar därmed från 17,0% till 3,6%.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PÄAB är ett bolag som ägs av affärsänglar. PÄABs affärsidé bygger på att investera i och aktivt stötta onoterade bolag i deras tidiga utvecklingsfaser i syfte att stärka bolagens förmåga till stabil och snabb tillväxt. Imint är ett sådant bolag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PÄAB har som policy att inte kvarstå långsiktigt som omfattande aktieägare i sådana bolag vars aktier börsnoterats. PÄAB överlåter därför 1.184.511 aktier (motsvarande 13,4% av aktierna och rösterna) av sitt Imint-innehav till sina aktieägare genom utdelning. PÄABs aktieägare får därigenom fortsatt möjlighet att vara delaktiga i Imints utveckling genom ett direkt ägande.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Genom överlåtelsen tillförs Imint 41 nya ägare, varav de allra flesta får ett betydande ägande i Imint. De 20 största av dessa ägare kommer att inneha mellan 20.000 och 240.000 aktier i Imint.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Öjvind Norberg, grundare och huvudägare i PÄAB:&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Jag ser Imint som ett spännande företag med stor potential och anser att Imint-aktien är ett mycket intressant långsiktigt innehav.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Björn Berg, VD i PÄAB:&lt;br /&gt;
&lt;em&gt;”PÄAB fortsätter äga 321.196 aktier i IMINT efter utdelningen - och är även efter utdelningen en av IMINTs största ägare.”&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En av aktieägarna i PÄAB som genom överlåtelsen ökar sitt innehav i Imint är Henrik Sund, styrelseledamot i Imint. Sund får efter överlåtelsen ett innehav om 15.514 aktier i Imint genom sitt bolag H-sund Consulting.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För ytterligare information, vänligen kontakta:&lt;br /&gt;
Päab:&lt;br /&gt;
Björn Berg, VD Päab&lt;br /&gt;
E-post: Bjorn.berg@paab.se&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IR-frågor Imint:&lt;br /&gt;
Jens Ålander, CFO Imint&lt;br /&gt;
E-post:&lt;br /&gt;
jens.alander@vidhance.com&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Redeye intervjuar Imints VD</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161124-redeye-intervjuar-vd-video/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Nov 2016 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161124-redeye-intervjuar-vd-video/</guid>
      <description>&lt;p&gt;I samband med Redeye Technology Seminar 2016 intervjuades Andreas Lifvendahl, vd för IMINT Image Intelligence.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Här är videon som spelades in under intervjun.&lt;/p&gt;

&lt;iframe src=&#34;https://redeye.solidtango.com/widgets/embed/oxxk9n96&#34; ng-src=&#34;https://redeye.solidtango.com/widgets/embed/oxxk9n96&#34; allowfullscreen=&#34;&#34; frameborder=&#34;0&#34;&gt;&lt;/iframe&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint medverkar och presenterar på Redeye Technology Seminar 2016</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161116-imint-redeye-technology-seminar/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2016 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161116-imint-redeye-technology-seminar/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (”Imint”), företaget bakom Vidhance, kommer att medverka i Redeye Technology Seminar 2016 den 16 november 2016, tillsammans med femton andra noterade teknikbolag. Imints VD Andreas Lifvendahl presenterar bolaget klockan 14. Evenemanget hålls för nionde året i rad och äger rum på på Grand Hotel i Stockholm. Evenemanget presenteras som en spännande mötesplats för investerare, analytiker, media och sexton av Stockholmsbörsens mest tongivande bolag inom Technology-sektorn. Seminariet är inte öppet för allmänheten, utan inbjudan från organisatören krävs. Däremot kan presentationer följas genom liveströmmad videosändning. Att titta på livesändningen kräver registrering, men är kostnadsfritt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Livesändningen finns på &lt;a href=&#34;http://beta.redeye.se/member/dashboard/508377/redeye-technology-seminar&#34;&gt;den här länken&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint förstärker ledningsgruppen</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161116-imint-forstarker-ledningsgruppen/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2016 08:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161116-imint-forstarker-ledningsgruppen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (Imint) utökar ledningsgruppen för att effektivare skala upp verksamheten. Företaget har idag utnämnt Jens Ålander som CFO/COO och förstärker därmed fokus på tillväxt och expansion. Imint noterades på Aktietorget 16 december 2015 och genomförde nyligen en riktad nyemission för att ta till vara de möjligheter och utmaningar som Bolaget står inför. Som en följd av detta och i syfte att effektivt öka takten i bolagets expansionsplaner och förstärka företagsledningen, har Jens Ålander rekryterats som ny CFO/COO för Imint. Rekryteringen är i linje med Bolagets kommunicerade planer att anställa seniora ledningspersoner.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens Ålander kommer närmast från Ericsson där han haft en rad seniora och ledande finansroller såväl i Sverige som internationellt. Han har mer än 10 års erfarenhet från ett flertal finanspositioner utomlands, baserad i Italien, Turkiet och Dubai. Jens finansiella kunskap, ledaregenskaper, förståelse för processer samt långa internationella vana är just vad Imint behöver i detta viktiga utvecklingsskede.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Jag är väldigt glad att kunna knyta Jens Ålander till Imint då han kompletterar oss på ett utomordentligt sätt. Han kommer att förstärka och bredda Imints ledning genom sin långa erfarenhet från internationell verksamhet och med sin gedigna kompetens inom verksamhet- och ekonomistyrning. I det skede vi nu är som bolag, kommer Jens in i ett för oss idealiskt läge, då vi behöver rikta våra krafter och talanger än mer fokuserat&amp;rdquo;&lt;/em&gt;, säger VD Andreas Lifvendahl.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Jag är glad och stolt över att få chansen att vara med och forma Imints framtid. Att gå från ett stort globalt företag till ett spännande och innovativt företag som Imint känns väldigt inspirerande. Det finns en stor potential i Imints ambition och affärsidé kring videofilmning i mobilen som tilltalar mig starkt&amp;rdquo;&lt;/em&gt;, säger Jens Ålander.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jens har arbetat med Imint sedan början av oktober och aktivt varit delaktig i nyemissionen som genomfördes i slutet av oktober. Nuvarande CFO, Hans Richter, som varit CFO på deltid sedan våren 2015, kvarstår som konsult till bolaget dock i en mer renodlad rådgivande roll. Hans Richter har mycket värdefull erfarenhet från mindre noterade bolag.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kompletterande information gällande riktad emission</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161114-kompletterande-info-riktad-emission/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2016 08:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161114-kompletterande-info-riktad-emission/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Till pressmeddelandet den 31 oktober 2016, ”Imint genomför en riktad nyemission om 48,8 mkr”, tilläggs härmed kostnaderna för emissionen som nu är fastställda. Den totala emissionskostnaden uppgår till 4,2 MSEK, vilket innebär att Bolaget tillförs 44,6 MSEK efter avdrag för transaktionskostnader.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kompletterande information gällande riktad emission</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161102-kompletterande-info-riktad-emission/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Nov 2016 15:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161102-kompletterande-info-riktad-emission/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Till pressmeddelandet den 31 oktober 2016, ”Imint genomför en riktad nyemission om 48,8 mkr”, biläggs härmed samtliga tecknare i den riktade emissionen.&lt;/p&gt;

&lt;table&gt;
&lt;thead&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;th&gt;Namn&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;Aktier&lt;/th&gt;
&lt;th&gt;SEK&lt;/th&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/thead&gt;

&lt;tbody&gt;
&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Litcap AB (Richard Schött)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;88 650&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 003 350 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Patrick Bergström&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;80 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 320 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Magnus Uppsäll&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;51 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;4 029 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Tobias Persson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;50 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3 950 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Oliver Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;38 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;3 002 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Johan Biehl&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;30 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2 370 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Göran Källebo&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;26 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;2 054 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Capidal AB&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;25 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 975 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Capmate Aktiebolag&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;25 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 975 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Kristian Kierkegaard Holding AB&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;20 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 580 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Jens Miöen&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;20 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 580 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Löfqvist &amp;amp; Andersson Holding AB (depå 2)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;17 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 343 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Feat Invest&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;15 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 185 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Löfqvist &amp;amp; Andersson Holding AB (depå 1)&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;13 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 027 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Patrik Reese&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 660&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;1 000 140 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Anders Falk&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 658&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;999 982 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Christian Berger&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;12 650&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;999 350 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Michael Kärrberg&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;11 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;908 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Björn Andersson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Petter Löfqvist&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Jan Pettersson&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;10 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;790 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Johan Qviberg&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;553 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Göran Ofsen&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;7 000&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;553 000 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Gunnar Bergstedt&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;513 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Leewest Capital Ltd&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 500&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;513 500 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Oscar Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 330&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;500 070 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;Louise Molse&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;6 329&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;499 991 kr&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;

&lt;tr&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;SUMMA&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;617 777&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;td&gt;&lt;strong&gt;48 804 383 kr&lt;/strong&gt;&lt;/td&gt;
&lt;/tr&gt;
&lt;/tbody&gt;
&lt;/table&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint genomför en riktad nyemission om 48,8 mkr</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161031-imint-genomfor-riktad-nyemission/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Oct 2016 09:30:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161031-imint-genomfor-riktad-nyemission/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Imint Image Intelligence AB (publ) (“Imint” eller “Bolaget”) offentliggör att bolaget har genomfört en placering av 617 777 nya aktier till svenska och internationella investerare genom en accelererad bookbuilding-process till ett pris om 79 kronor per aktie, vilket tillför Bolaget ca 48,8 miljoner kronor före emissionskostnader. Priset per aktie motsvarar ca 2 procents rabatt mot volymviktat genomsnittspris under föregående 10 handelsdagar och knappt 14 procents rabatt mot senaste stängningskurs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint avser att använda emissionslikviden för att finansiera Bolagets rörelsekapitalbehov till dess att Bolaget uppnår ett positivt kassaflöde i ett läge där Bolagets försäljning, marknadsföring och produktutveckling behöver kapitaltillskott för att ta till vara de möjligheter, men också utmaningar som Bolaget står inför. För att genomföra placeringen har styrelsen i Imint, med stöd av bemyndigande från årsstämman som hölls den 30 maj 2016, beslutat om en riktad nyemission om 617 777 nya aktier.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Skälet till att avvika från aktieägarnas företrädesrätt är att på ett tids- och kostnadseffektivt sätt genomföra en kapitalanskaffning vid en tidpunkt då Bolaget behöver fokusera på kundprojekt utanför Sverige och därför behöver säkerställa kapitalet på kort tid, något som förväntas gynna alla aktieägare. Emissionen innebär att antalet aktier i Imint ökar med 617 777 från 8 219 500 till 8 837 277 och att aktiekapitalet ökar med 617 777 kronor från 8 219 500 kronor till 8 837 277 kronor. Nyemissionen innebär en aktieutspädning om cirka 7 procent efter genomförd emission.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Redeye AB är finansiell rådgivare till Imint i samband med emissionen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterar transaktionen:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Utöver tidigare offentliggjorda avtal har vi diskussioner med flera aktörer, i olika faser av försäljningsprocessen. Kundintresset för våra produkter, såväl befintliga som de under utveckling, gör att vi vill komma än fortare fram. Imint är därför i behov av expansionskapital för att kunna stärka sin försäljning och produktutveckling och ta till vara på den ökande efterfrågan på bolagets produkter.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imint tecknar licensavtal efter utvecklingsprojekt</title>
      <link>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-tecknar-licensavtal/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2016 15:50:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://imint.se/nyheter/20161026-imint-tecknar-licensavtal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;IMINT Image Intelligence AB (Imint) har tecknat ett licensavtal med ett större asiatiskt teknikbolag. Imint har tidigare under ett finansierat utvecklingsprojekt anpassat sin videostabiliseringslösning för kundens plattform. Licensavtalet är tecknat över en treårsperiod. Beslut om att inkludera Imints lösning i kundens produkter fattas produkt för produkt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Imint meddelade den 6 maj 2016 att ett utvecklingsavtal slutits med ett större asiatiskt teknikbolag för utveckling av en anpassad lösning för videostabilisering. Utvecklingsarbetet är nu avslutat, och kunden har önskat möjligheten att inkludera den anpassade mjukvaran i sina telefonprodukter. Ett treårigt avtal har därför ingåtts med kunden, med villkor om royaltybetalning till Imint per såld produkt. Avtalet ger kunden legal möjlighet att inkludera Imints mjukvara på alla telefonprodukter under avtalstiden, men beslut om detta fattas av respektive produktledning på en produkt-för-produkt basis. På grund av omfattande sekretessförbindelser kan Imint i dagsläget inte berätta mer om kunden eller möjliga produkter med Imints mjukvara.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Andreas Lifvendahl, VD, kommenterade:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Vi har genomfört ett krävande men mycket lärorikt projekt med kunden. Att vi nu kommit vidare till nästa steg och slutit ett flerårigt licensavtal är en viktig milstolpe. Vårt arbete är dock långt ifrån över – nu är det viktigt att vi utnyttjar momentum och kommer med i kundens olika produkter så att vi kan nå goda volymer inom avtalstiden. Vår lösning kommer också att kontinuerligt vidareutvecklas, för att bibehålla konkurrenskraft.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>